{
    "Languages": "언어",
    "Workshops and hackfests offer opportunities for active learning and collaboration.": "워크샵과 핵페스트는 능동적인 학습과 협업을 위한 기회를 제공합니다.",
    "Workshops": "워크샵",
    "What to expect": "당신이 기대 할 수 있는 것",
    "We are Fedora": "우리는 페도라입니다",
    "Watch Footage from Past Events": "지난 모임 영상 보기",
    "Visit Fedora Youtube": "페도라 유튜브 방문",
    "Virtual": "가상",
    "View Topics": "주제 보기",
    "View Socials": "사회적 보기",
    "View Projects": "프로젝트 보기",
    "The location of Flock changes each year between Europe and North America. In 2020 Fedorans went virtual with Nest, now we offer a hybrid version of Flock to make it more accessible to our community.": "Flock의 위치는 유럽과 북미 사이에서 매년 변경됩니다. 2020년에는 페도라인은 Nest와 함께 가상으로 옮겼으며, 이제 우리는 우리의 커뮤니티에 보다 쉽게 접근 할 수 있도록 Flock의 복합 버전을 제공합니다.",
    "The Fedora Project envisions a world where everyone benefits from free and open source software built by inclusive, welcoming, and open-minded communities. Stay connected during Flock through the following channels.": "페도라 프로젝트는 누구에게나 포용적이고, 환영하며, 열린-마음인 커뮤니티에 의해 구축된 자유롭고 개방형 원천인 소프트웨에서 혜택을 받는 세상을 마음에 그립니다. 다음 채널을 통하는 Flock 중일 때 연결된 상태를 유지합니다.",
    "The Fedora Project Conference": "페도라 프로젝트 회의",
    "Thank you to our sponsors, supporting this event is one of the ways that they contribute to open source.": "우리의 후원사에게 감사를 전하고, 이 행사를 지원은 개방형 원천에 공헌하는 방식 중의 하나입니다.",
    "Support": "지원",
    "Spotlight": "주목",
    "Sponsors are advertised in several places at Flock. We also post about sponsors on social media. Your brand will be distributed globally in our swag bag.": "후원사는 Flock의 여러 장소에서 광고되었습니다. 우리는 또한 소셜 미디어에서 후원사에 대해서도 게시합니다. 당신의 상표는 우리의 보따리 가방에 담겨 전세계적으로 배포될 것입니다.",
    "Sponsors": "후원사",
    "Social Events": "사교 행사",
    "Sessions": "세션",
    "Registration": "등록",
    "Register": "등록",
    "Privacy Statement": "개인 정보 보호 정책",
    "Presentations that showcase the work done in Fedora and planning for the future.": "페도라에서 수행한 작업과 미래를 위한 계획을 보여주는 발표.",
    "Our tierd sponsorship levels will all give you great visibility at Flock. Your booth will be showcased on the Expo page to maximize engagement.": "우리의 단계적 후원 수준은 모두에게 Flock의 뛰어난 가시성을 제공합니다. 당신의 전시관은 참여를 극대화하도록 엑스포 부분에 전시될 것입니다.",
    "Our Sponsors": "우리 후원사",
    "Networking": "네트워킹",
    "Matrix & IRC": "매트릭스 & IRC",
    "Legal": "법적고지",
    "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora.": "RedHat과 페도라 사이의 관계에 대하여 더 알아보기.",
    "Learn More": "더 알아보기",
    "July 1 - 31 2023\nIn the month leading up to Flock, Fedorans are encouraged to organize local community events. Set the format and topic of your choice. The Fedora Council will help support your initiative with financial and organizating aid. Click below to set up a Hatch! Deadline for submissions is May 29.": "2023년 7월 1일~31일 \nFlock으로 이끄는 달에, 페도라인는 지역 사회 행사를 조직하도록 권장됩니다. 자신이 선택하는 형식과 주제를 설정합니다. 페도라 이사회는 재정과 조직 지원을 통해 자신의 발의를 지원하도록 돕습니다. 창구를 설정하려면 아래를 눌러주세요! 제출 마감일은 5월 29일입니다.",
    "Interested in hosting your own event?": "자신의 행사를 주최하는 데 관심이 있나요?",
    "Flock offers an immersive in person experience. Attend sessions, collaborate with others, explore and meet new people. Plus, Flock is free to attend!": "Flock은 개인 경험에 몰입하도록 제공합니다. 세션에 참석하고, 다른 사람들과 협력하며, 새로운 사람을 탐색하고 만나보세요. 추가적으로, Flock은 자유롭게 참석 할 수 있습니다!",
    "Flock is an annual conference for contributors of Fedora Linux. It is where the community plans and showcases the strategy and work on the project. Check out the recordings from previous years of Flock and Nest.": "Flock은 페도라 리눅스의 공헌자를 위한 연례회의입니다. 이는 커뮤니티가 프로젝트에서 전략과 작업을 계획하고 보여주는 곳입니다. Flock과 Nest의 이전 해의 녹음을 확인하세요.",
    "Flock attracts hundreds of amazing open source community members who work on and use software daily. Engage with our vibrant community in sessions and social hours.": "Flock은 매일 소프트웨어를 작업하고 사용하는 수백 명의 놀라운 개방형 원천 커뮤니티 구성원을 끌어들입니다. 세션 및 사교 시간에 활기찬 커뮤니티에 참여하세요.",
    "Flock To Fedora": "페도라에 Flock",
    "Fedora is sponsored by Red Hat.": "페도라는 Red Hat이 후원합니다.",
    "Fedora Magazine": "페도라 매거진",
    "Explore the latest in Open Source": "최신 개방형 원천에서 살펴보기",
    "Events": "사건",
    "Editions": "배포판",
    "During the Covid-19 pandemic, we created Nest as a virtual alternative to Flock. Now it exists as a virtual option for those who cannot attend in person. Making Flock accessible for everyone!": "코로나-19 대유행 기간 동안, 우리는 Flock에 가상 대안으로 Nest를 생성하였습니다. 이제 이는 개인적으로 참석 할 수 없는 이들을 위한 가상 옵션으로 존재합니다. 모두를 위해 Flock에 접근 할 수 있도록 만듭니다!",
    "Documentation": "문서",
    "Discussions": "토의",
    "Destination": "대상",
    "Community events hosted around the world": "전세계에서 주최되는 커뮤니티 이벤트",
    "Community": "커뮤니티",
    "Code of Conduct": "행동 강령",
    "Casual, facilitated, and interactive events for meeting and socializing with Fedorans.": "페도라인과 함께하는 모임과 사교를 위해 일상적이고, 편리하며 , 상호작용하는 행사.",
    "Calendar": "달력",
    "Brand Exposure": "상표 노출",
    "Booths": "전시장",
    "Benefits of Sponsoring Flock": "Flock 후원의 이점",
    "Become a Sponsor": "후원자 되기",
    "All sponsor booths include a video, customizable experience, chat, and social media engagement. Click below to learn more.": "비디오, 맞춤 경험, 대화, 그리고 소셜미디어 참여를 포함한 모든 후원사 전시관. 아래를 눌러서 더 알아보세요.",
    "About": "정보",
    "A Hybrid Experience": "복합 경험",
    "A 3 day conference hosted on Hopin.io": "Hopin.io에서 주최한 3일간의 회의",
    "Colúr (cuh-loohr) is our Flock mascot.": "Colúr (cuh-loohr)는 우리의 Flock 마스코트입니다.",
    "Check out the recap from our latest event, the Fedora 36 release party!": "페도라 36 출시 부분 최신 이벤트 요약을 확인하세요!",
    "Both the Fedora Community Blog and Fedora Magazine are always [looking for article proposals, writers, and editors](https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora-magazine/contributing/). ": "페도라 커뮤니티 블로그와 페도라 매거진 모두는 항상 [기사 제안, 작가와 편집자를 찾고 있습니다](https://docs.fedoraproject.org/ko/fedora-magazine/contributing/). ",
    "Attending a meeting or reporting and discussing issues you've found can be a great first step at contribution": "회의에 참석하거나 당신이 발견한 문제를 보고하고 토론하는 것은 공헌하는데 위대한 첫 걸음이 될 수 있습니다",
    "A customizable cloud native experience.": "사용자 정의 할 수 있는 클라우드 고유의 경험.",
    "community": "커뮤니티",
    "You can view, file, and discuss Fedora Cloud issues on the [Fedora Cloud issue tracker](https://pagure.io/fedora-cloud/issues).": "당신은 [페도라 클라우드 사건 추적기](https://pagure.io/fedora-cloud/issues)에서 페도라 클라우드 문제를 보고, 철하며, 토의 할 수 있습니다.",
    "Ways to get involved": "참여하는 방법",
    "Visit now": "지금 방문하세요",
    "Visit Now": "지금 방문하세요",
    "Use Fedora IoT to support your workloads that are computed outside of the traditional datacenter.": "페도라 IoT를 사용하여 전통적인 데이타센타의 밖에서 계산되는 자신의 작업부하를 지원합니다.",
    "There are a wide variety of supported installation methods.": "지원되는 설치 방법은 아주 다양합니다.",
    "The Fedora Cloud Working Group sends meeting agendas and minutes and has discussions on their mailing list at cloud@lists.fedoraproject.org.": "페도라 클라우드 작업 그룹은 cloud{'@'}lists.fedoraproject.org에 있는 이들 전자우편 목록에서 회의 의제와 의사록을 보내고 토론합니다.",
    "The Annual Fedora Project Conference": "연례 페도라 프로젝트 회의",
    "The **Fedora Cloud** tag on Fedora's Discourse-based discussion forum is a great place to connect with other Fedora Cloud users and contributors.": "페도라 디스코드-기반의 토의 포럼에서 **페도라 클라우드** 표시는 다른 페도라 클라우드 사용자와 공헌자를 함께 연결하는 훌륭한 장소입니다.",
    "Report & discuss issues": "사건 보고 & 토의",
    "Open-source Ecosystem": "개방형-원천 상태계",
    "Mailing List": "전자우편 목록",
    "Leading Technology": "선도 기술",
    "Join a community of users and contributors focused on Fedora Cloud.": "페도라 클라우드에 중점을 둔 사용자와 공헌자의 커뮤니티에 참여합니다.",
    "Help": "도움말",
    "Forum": "포럼",
    "Flexible": "유연한",
    "Fedora IoT is a container-based host that runs on your hardware, with a focus on edge device deployment.": "페도라 IoT는 에지 디바이스 배포에 중점을 갖고, 자신의 하드웨어에서 실행되는 컨테이너-기반 호스트입니다.",
    "Fedora Community Blog": "페도라 커뮤니티 블로그",
    "Fedora Cloud is created by a team in the Fedora Project community called the Cloud Working Group. It is comprised of official members who have decision-making powers, as well as other contributors. Learn more about this group and how you can get involved on the Cloud Working Group website.": "페도라 클라우드는 클라우드 작업 그룹이라고 불리는 페도라 프로젝트 커뮤니티에 있는 팀에 의해 생성되었습니다. 의사-결정 권한을 가진 공식 구성원 뿐만 아니라 다른 공헌자들도 구성됩니다. 클라우드 작업 그룹 웹주소에서 이 그룹과 참여 방법에 대해 더 알아보세요.",
    "Everything is supported by a totally free and open-source Fedora ecosystem.": "모든 것은 전체적으로 자유로우며 개방형-원천 페도라 생태계에 의해 지원됩니다.",
    "Edge Support": "에지 지원",
    "Download": "내려받기",
    "Description": "설명",
    "Container Based": "컨테이너 기반",
    "Communication Channels": "통신 채널",
    "Cloud Working Group meetings are open to all current and potential contributors on Wednesdays, 11 AM US Eastern at fedora-meeting@irc.libera.chat.": "클라우드 작업 그룹 회의는 fedora-meeting{'@'}irc.libera.chat에서 수요일, 오전 11시(미국 동부)에 모든 현재 및 잠재적인 공헌자에게 열려있습니다.",
    "Chat with the team": "팀과 함께 대화합니다",
    "Chat Now": "지금 대화하세요",
    "Chat": "대화",
    "Built on the latest technologies and enhancements that open-source has to offer.": "개방형-원천이 제공해야 하는 최신 기술과 개선 사항에서 제작되었습니다.",
    "Built By You": "당신이 만든",
    "Become a Fedora contributor": "페도라 공헌자가 되기",
    "Become a Fedora Contributor": "페도라 공헌자가 되기",
    "Makes the most of your device": "자신의 장치를 최대한 활용합니다",
    "Join the mailing list": "전자우편 목록에 참여합니다",
    "Fedora works with hardware vendors to make excellent hardware support across a range of devices.": "페도라는 하드웨어 제조사와 함께 작업하여 다양한 장치를 통해 훌륭한 하드웨어 지원을 제공합니다.",
    "Download Now": "지금 내려받기",
    "Attend a meeting": "회의 참석",
    "Worldwide & Local Fedora Meetups": "전세계 & 지역 페도라 모임",
    "Why Fedora Cloud?": "왜 페도라 클라우드인가?",
    "We want you to be part of Nest 2022": "우리는 당신이 Nest 2022의 일원이길 바랍니다",
    "Watch the latest reviews ➔": "최신 검토 보기 ➔",
    "Try it now.": "지금 해보기.",
    "The lightweight VM environment": "경량 VM 환경",
    "Recap": "요약",
    "Make a proposal": "제안하기",
    "Join Us!": "함께해요!",
    "Get Started": "시작하기",
    "Fedora has events throughout the year that you can attend, typically in-person or virtually, to learn more about Fedora Workstation as well as meet other users and contributors.": "페도라는 전형적인 직-접 참석하거나 가상으로, 페도라 웍스테이션에 대해 더 알아보고 다른 사용자와 공헌자를 만날 수 있도록 일년 내내 이벤트를 제공합니다.",
    "Fedora Release Parties": "페도라 출시 행사",
    "Fedora Publications": "페도라 간행물",
    "Fedora Magazine is a website that hosts promotional articles and short guides contributed from the community about free/libre and open-source software that runs on or works with the Fedora Linux operating system.": "페도라 매거진은 페도라 리눅스 운영체제와 함께 실행하거나 동작하는 자유/독립 및 개방형-원천 소프트웨어에 대한 커뮤니티에서 제공한 홍보 기사와 단순 안내를 호스팅하는 웹 사이트입니다.",
    "The Virtual Fedora Project Conference": "가상 페도라 프로젝트 회의",
    "A modern desktop featuring a traditional gnome user experience.": "전통적인 그놈 사용자 경험을 갖춘 현대적인 데스크탑 환경.",
    "A lightweight and well intgrated LXQT desktop environment.": "경량이고 잘 통합된 LXQT 데스크탑 환경.",
    "A light, fast, and less resource hungry desktop environment": "가볍고, 빠르며, 그리고 자원이 부족한 데스크탑 환경",
    "A foundation for Internet of Things and Device Edge ecosystem.": "사물인터넷과 장치 엣지 생태계의 인터넷을 위한 기초.",
    "A complete, modern desktop built using the KDE Plasma Desktop Environment.": "완전한, 현대적인 데스크탑은 KDE 플래즈마 데스크탑 환경을 사용하여 제작되었습니다.",
    "A beautiful, high-quality desktop, built on the latest open source technology. Trusted, powerful and easy.\n": "아름답고, 고-품질 데스크탑은 최신 개방형 원천 기술로 제작되었습니다. 신뢰 할 수 있고, 강력하며 사용이 쉬워요.\n",
    " * Fedora requires a minimum of 20GB disk, 2GB RAM, to install and run successfully. Double those amounts is recommended. ": " * 페도라는 성공적으로 설치하고 동작하려면, 최소 20GB 디스크, 2GB 램이 필요합니다. 최소 자원의 두 배가 추천됩니다. ",
    "Built by you": "당신이 만든",
    "Beautiful": "아름다운",
    "A plethora of Free/Open source computational modelling tools for Neuroscience.": "수많은 신경과학을 위한 자유롭고/개방된 자료 계산 모의 도구.",
    "Workstation speaks your language": "웍스테이션은 자신의 언어를 말합니다",
    "The leading Linux desktop": "최첨단 데스크탑",
    "Release Notes": "출시 기록",
    "Not sure how to use these files? [Learn here](https://docs.fedoraproject.org/en-US/quick-docs/creating-and-using-a-live-installation-image/)": "이들 파일을 사용하는 방법이 확실하지 않나요? [여기서 알아보기](https://docs.fedoraproject.org/ko/quick-docs/creating-and-using-a-live-installation-image/)",
    "Learn more about Fedora Media Writer": "페도라 미디어 작성기에 대허 더 알아보기",
    "Helpful out of the box": "즉시 사용 가능",
    "Get started developing with Fedora Workstation": "페도라 웍스테이션을 사용하여 개발을 시작 할 수 있습니다",
    "Explore Fedora Laptops": "페도라 랩탑 탐구하기",
    "Community Support": "커뮤니티 지원",
    "architecture": "구조",
    "You can view, file, and discuss Fedora CoreOS issues on the [Fedora CoreOS issue tracker](https://pagure.io/fedora-coreos/issues).": "당신은 [페도라 코어OS 사건 추적기](https://pagure.io/fedora-coreos/issues)에서 페도라 코어OS 문제를 보고, 철하며, 토의 할 수 있습니다.",
    "You can chat with the Fedora CoreOS Working Group via either Matrix or IRC: #coreos:fedoraproject.org on Matrix and #fedora-coreos on irc.libera.chat.": "당신은 매트릭스와 #fedora-coreos on irc.libera.chat에서 매트릭스 또는 IRC: #coreos:fedoraproject.org를 통해서 페도라 코어OS 작업 그룹과 대화 할 수 있습니다.",
    "With Fedora, your desktop is your own. It's free, there are no ads, and your data belongs to you.": "페도라와 함께하면, 당신의 데스크탑은 당신 자신의 것입니다. 이는 무료이고, 광고가 없으며, 그리고 당신의 자료는 당신의 것입니다.",
    "Why Fedora Workstation?": "왜 페도라 웍스테이션인가?",
    "We take security seriously": "우리는 보안을 중요하게 생각합니다",
    "Visit \\#fedora-coreos on irc.libera.chat.": "방문 \\#fedora-coreos (irc.libera.chat).",
    "Use performance mode to boost hardware speed when you need it. Turn off notifications with Do Not Disturb. Press the Super key and just type to search for what you need.": "성능 방식을 사용하여 당신이 이를 필요로 할 때에 하드웨어 속도를 가속 할 수 있습니다. 방해 받고 싶지 않으면 알림을 꺼주세요. 슈퍼 키를 누르고 당신이 필요로 하는 검색을 입력하세요.",
    "The Fedora Project envisions a world where everyone benefits from free and open source software built by inclusive, welcoming, and open-minded communities.\n\nFedora CoreOS is created by a team in the Fedora community called the CoreOS Working Group. It is comprised of official members who have decision making powers, as well as other contributors. Learn more on the CoreOS Working Group website.": "페도라 프로젝트는 모든 사람이 포용적이고, 환영하며, 열린-마음으로 커뮤니티에 의해 제작된 자유롭고 개방형 원천 소프트웨어의 혜택을 받는 세상을 꿈꿉니다.\n\n페도라 코어OS는 코어OS 작업 그룹이라고 불리는 페도라 커뮤니티의 팀에 의해 생성되었습니다. 의사 결정 권한을 가진 공식 구성원, 기타 공헌자로 구성되었습니다. 코어OS 작업 그룹 웹주소에서 더 알아보세요.",
    "The **Fedora Workstation** tag on Fedora's Discourse-based discussion forum is a great place to connect with other Fedora Workstation users and contributors.": "페도라 디스코드-기반의 토의 포럼에서 **페도라 웍스테이션** 표시는 다른 페도라 웍스테이션 사용자와 공헌자를 함께 연결하는 훌륭한 장소입니다.",
    "Thanks to a global community of translators, Workstation is available in many languages.": "세계적인 번역가 커뮤니티 덕분에, 웍스테이션은 수 많은 언어를 사용 할 수 있습니다.",
    "Screenshot": "스크린샷",
    "Reliable": "믿을 수 있는",
    "RELEASE DATE": "출시 일",
    "Productivity-boosting desktop features": "생산성-향상하는 데스크탑 기능",
    "Platforms Tested against CoreOS": "코어OS에 대해 시험된 기술환경",
    "Once you've got Fedora installed and running, why not join and contribute to one of our online communities?": "일단 당신이 페도라를 설치하고 동작 하면, 우리의 온라인 커뮤니티의 하나로 참여하고 공헌하는 것은 어떤가요?",
    "Once you have downloaded an image, be sure to verify it for both security and integrity.": "일단 당신이 이미지를 내려 받았으면, 보안과 무결성 모두를 확인하세요.",
    "Once you have downloaded an image, be sure to verify it for both security and integrity": "일단 당신이 이미지를 내려 받았으면, 보안과 무결성 모두를 확인하세요",
    "Officially-supported Fedora community spaces": "공식적으로 지원되는 페도라 커뮤니티 공간",
    "Minimal": "최소설치",
    "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora": "Red Hat과 페도라 사이의 관계에 대하여 더 알아보기",
    "Leading technology": "선도 기술",
    "Laptops pre-loaded with Fedora": "페도라가 사전-탑재된 랩탑",
    "Labs": "랩(Labs)",
    "Join a community of users and contributors focused on Fedora Workstation.": "페도라 웍스테이션에 중점을 둔 사용자와 공헌자의 커뮤니티에 참여합니다.",
    "Join a community of users and contributors focused on Fedora CoreOS.": "페도라 코어OS에 중점을 둔 사용자와 공헌자의 커뮤니티에 참여합니다.",
    "Great for developers": "개발자에게 적합한",
    "Getting going with Fedora is easier than ever. All you need is a 2GB USB flash drive, and Fedora Media Writer.\nOnce Fedora Media Writer is installed, it will set up your flash drive to run a \"Live\" version of Fedora Workstation, meaning that you can boot it from your flash drive and try it out right away without making any permanent changes to your computer. Once you are hooked, installing it to your hard drive is a matter of clicking a few buttons*.": "페도라 시작하기는 보다 더 쉬워졌습니다. 당신이 필요로 하는 모든 것은 2GB USB 플래시 드라이브, 그리고 페도라 미디어 작성기입니다. \n페도라 미디어 작성기가 설치되면, 이는 자신의 플래쉬 드라이브를 페도라 웍스테이션의 \"라이브\" 버전을 실행하도록 설정하고, 당신은 자신의 플래시 드라이브에서 이를 부팅 할 수 있고 자신의 컴퓨터를 영구적으로 변경하지 않고 바로 사용해 볼 수 있다는 것을 의미합니다. 한번 빠지게 되면, 자신의 하드 드라이브에 몇 개의 누름단추*를 누르는 것만 이를 설치 할 수 있습니다.",
    "Free & private": "자유 & 개인",
    "Fedora is sponsored by Red Hat": "페도라는 Red Hat이 후원합니다",
    "Fedora Workstation includes a great set of utilities, like Clocks, Weather and Maps.": "페도라 웍스테이션은 시계, 기상 그리고 지도와 같은 훌륭한 유틸리티를 포함합니다.",
    "Fedora Silverblue is an immutable desktop operating system aimed at good support for container-focused workflows.": "페도라 실버블루는 컨테이너 중점을 둔 작업 흐름을 위해 훌륭하게 지원하는 데 목적을 둔 변하지 않는 데스크톱 운영체제입니다.",
    "Fedora Discussion": "페도라 토의",
    "Fedora CoreOS is created by a team in the Fedora Project community called the CoreOS Working Group. It is comprised of official members who have decision-making powers, as well as other contributors. Learn more about this group and how you can get involved on the CoreOS Working Group website.": "페도라 코어OS는 클라우드 작업 그룹이라고 불리는 페도라 프로젝트 커뮤니티에 있는 팀에 의해 생성되었습니다. 이는 의사-결정 권한을 가진 공식 구성원 뿐만 아니라 다른 공헌자들도 구성됩니다. 코어OS 작업 그룹 웹주소에서 이 그룹과 참여 방법에 대해 더 알아보세요.",
    "Fedora Chat": "페도라 대화",
    "Features for everyone": "모두를 위한 기능",
    "Fantastic apps": "환상적인 앱",
    "Downloads": "내려받기",
    "Download now": "지금 내려받기",
    "Developed in partnership with upstream projects. Rigorously tested. Backed by Red Hat.": "업스트림 프로젝트와 힘께 파트너로 개발되었습니다. 엄격하게 시험되었습니다. Red Hat에 의해 지원되었습니다.",
    "CoreOS Working Group meetings are open to all current and potential contributors on Wednesdays, 11 AM US Eastern at fedora-meeting@irc.libera.chat.": "코어OS 작업 그룹 회의는 fedora-meeting{'@'}irc.libera.chat에서 수요일, 오전 11시(미국 동부)에 모든 현재 및 잠재적인 공헌자에게 열려있습니다.",
    "Containers ready to go": "바로 사용 할 수 있는 컨테이너",
    "Container-based": "컨테이너 기반",
    "Community-maintained spaces": "커뮤니티-관리 공간",
    "Communication channels": "통신 채널",
    "Cloud Images": "클라우드 이미지",
    "By clicking on and downloading Fedora, you agree to comply with the following terms and conditions.": "페도라를 눌러서 내려 받으면, 다음 이용 약관을 따르고 준수 할 것을 동의합니다.",
    "Built on the latest technologies and enhancements that open source has to offer.": "개방형 원천이 제공하는 최신 기술과 개선을 통해 제작되었습니다.",
    "Workstation is carefully curated to deliver a high-quality experience. The desktop is clean and uncluttered.": "웍스테이션은 고-품질 경험을 제공하도록 신중하게 선별되었습니다. 데스크탑은 깨끗하고 정돈되어 있습니다.",
    "We've partnered with companies like Lenovo to bring you laptops pre-loaded with Fedora that include fully-supported hardware components. ": "우리는 당신이 완전하게-지원되는 하드웨어 구성요소를 포함하는 페도라가 사전-탑재된 랩탑을 가져오도록 레노버와 같은 회사와 파트너가 되었습니다. ",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Workstation a try. We know you'll love it.": "페도라 웍스테이션을 시도하기로 결정해주어 기쁘게 생각합니다. 우리는 당신이 페도라 매력에 푹 빠질 것이라고 생각합니다.",
    "Virtualization made easy": "쉽게 사용하는 가상화",
    "Turn the lights down low": "조명을 낮추세요",
    "Trusted": "신뢰 할 수 있는",
    "The solid foundation for IoT ecosystems": "IOT 생태계를 위한 견고한 기초",
    "The Fedora Workstation Working Group sends meeting agendas and minutes and has discussions on their mailing list at **desktop@lists.fedoraproject.org**.": "페도라 웍스테이션 작업 그룹은 **desktop{'@'}lists.fedoraproject.org**에 있는 이들 전자우편 목록에서 회의 의제와 의사록을 보내고 토론합니다.",
    "The Fedora CoreOS Working Group sends meeting agendas and minutes and has discussions on their mailing list at coreos@lists.fedoraproject.org.": "페도라 코어OS 작업 그룹은 coreos{'@'}lists.fedoraproject.org에 있는 이들 전자우편 목록에서 회의 의제와 의사록을 보내고 토론합니다.",
    "The **Fedora CoreOS** tag on Fedora's Discourse-based discussion forum is a great place to connect with other Fedora CoreOS users and contributors.": "페도라 담화-기반의 토의 포럼에서 **페도라 코어OS** 표시는 다른 페도라 코어OS 사용자와 공헌자를 함께 연결하는 훌륭한 장소입니다.",
    "Run applications on bare metal or the cloud with a Linux server OS packed with the latest open source technology.": "최신 개방형 원천 기술로 채워진 리눅스 서버 OS와 함께 베어 메탈 혹은 클라우드에서 응용프로그램을 실행하세요.",
    "Free Admission": "무료 입장",
    "Accomodations": "숙박시설",
    "Sponsored by Red Hat Logo": "Red Hat 로고 후원",
    "Fedora Logo": "페도라 로고",
    "Contributors": "공헌자",
    "Infrastructure Status": "기술기반 상태",
    "Immutable Desktops": "변하지 않는 데스크탑",
    "How to use Weblate": "웹레이트를 사용하는 방법",
    "Help!": "도움말!",
    "Support Resources": "지원 자원",
    "Next upcoming event": "다음에 예정된 행사",
    "Mission Statement": "임무 선언",
    "Make the most of using Fedora.": "페도라를 최대한 활용하세요.",
    "Fedora IoT Image": "페도라 사물인터넷(IOT) 이미지",
    "Office & Productivity Suite": "업무 및 생산성 제품군",
    "Edit this website": "이 웹주소를 편집합니다",
    "Getting Started": "시작하기",
    "General Q&A": "일반 질문&답하기",
    "Games": "게임",
    "Other Sources": "다른 원천",
    "Try it now": "지금 해보기",
    "Testing": "시험",
    "Streams": "스트림",
    "Stable": "안정적",
    "Pick your architecture": "자신의 구조를 선택하세요",
    "Next": "다음",
    "For IBM Cloud and zSystems.": "IBM 클라우드 및 z시스템용.",
    "Visit **\\#fedora-Cloud** on irc.libera.chat.": "irc.libera.chat에서 **\\#fedora-Cloud**를 방문하세요.",
    "Up-to-date": "최신식",
    "Secure": "보안",
    "Fedora Cloud Image": "페도라 클라우드 이미지",
    "Customizable": "사용자 정의 가능",
    "Community-driven": "커뮤니티-중심",
    "Badges": "뱃지",
    "Astronomy": "천문학",
    "Fedora Sericea is an immutable Sway-based desktop.": "페도라 시리체아(Sericea)는 변하지 않는 Sway-기반 데스크탑입니다.",
    "Fedora Quick Docs": "페도라 빠른 문서",
    "Get Fedora": "페도라 받기",
    "The Fedora Silverblue team": "페도라 실버블루 팀",
    "Fedora Linux with the Budgie Desktop": "버지 데스크탑와 함께하는 페도라 리눅스",
    "Fedora Linux bugs are reported to Red Hat's bugzilla.": "페도라 리눅스 결점은 Red Hat의 버그질라에 보고됩니다.",
    "Fedora Kinoite is an immutable KDE-based desktop.": "페도라 키노이테는 변하지 않는 KDE-기반의 데스크탑입니다.",
    "Fedora Developer": "페도라 개발자",
    "Fedora Council": "페도라 이사회",
    "Fedora Accounts": "페도라 계정",
    "Extended Social Channels": "확장된 소셜 채널",
    "Engineering Teams": "엔지니어링 팀",
    "Interested in sponsoring something for Fedora?": "페도라 후원에 관심이 있나요?",
    "Fedora Sponsors": "페도라 후원단체",
    "Download Fedora Server 37": "페도라 서버 37 내려받기",
    "Latest Technologies": "최신 기술",
    "Fedora Server Image": "페도라 서버 이미지",
    "Enables a variety of server workloads": "다양환 서버 작업부하를 지원",
    "Screenshot of Fedora Sway desktop": "페도라 스웨이 데스크탑의 스크린샷",
    "NetworkManager Applet": "NetworkManager 애플릿(Applet)",
    "Fedora Sway Spin": "페도라 Sway 스핀",
    "Mac": "맥(Mac)",
    "Fedora Workstation Image": "페도라 웍스테이션 이미지",
    "Utilities & Configuration": "유틸리티 및 구성",
    "For IBM s390x zSystems": "IBM s390x z시스템용",
    "For Intel and AMD x86_64 systems": "인텔 및 AMD X86_64 시스템용",
    "For Power ppc64le systems": "Power ppc64le 시스템용",
    "For ARM® aarch64 systems": "암( ARM®) aarch64 시스템",
    "Obsolete GPG keys": "사용하지 않는 GPG 키",
    "Current GPG keys": "현재 GPG 키",
    "Panda, Beefy and Badger.": "Panda, Beefy 및 Badger.",
    "Cloud Launchable": "클라우드 실행가능",
    "Bare Metal & Virtualized": "클라우드 물리서버 및 가상화",
    "Fedora CoreOS can be deployed on 3 different CPU architecture.": "페도라 코어OS는 3가지 다른 CPU 구조로 배포 할 수 있습니다.",
    "verify_button_instruction": "확인 누름 단추 {verify_button}을 눌러 내려받기를 위해 알 맞는 지시를 받으세요.",
    "List Fedora's GPG key(s)": "페도라의 GPG 키를 나열합니다",
    "Latest release": "최신 출시",
    "100% Free & Open Source": "100% 자유 & 개방형 원천",
    "Verify your download": "내려받기를 확인합니다",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "BETA": "베타",
    "Deadline:": "마감시간:",
    "Pick your": "선택",
    "Upstream Documentation": "업스트림 문서",
    "Fedora Budgie Spin": "페도라 버지 스핀",
    "Both the Fedora Community Blog and Fedora Magazine are always looking for article proposals, writers, and editors.": "페도라 커뮤니티 블로그 및 페도라 매거진 모두는 항상 문서 제안, 작가 및 편집자를 찾고 있습니다.",
    "Verify the CHECKSUM file is valid": "체크썸 파일이 유효한 것으로 확인합니다",
    "You can verify the details of the GPG key(s) below.": "당신은 아래의 GPG 키(s)의 상세한 부분을 확인 할 수 있습니다.",
    "Verify the signature file is valid": "서명 파일이 유효한 것으로 확인합니다",
    "Verify your download for security and integrity using the proper checksum and signature file. If there is a good signature from one of the Fedora keys, and the SHA256 checksum matches, then the download is valid.": "적당한 체크썸 파일과 서명 파일을 사용하여 보안 및 통합을 위해 자신의 내려받기를 확인합니다. 만약 이는 페도라 키 중 하나에서 좋은 서명이 있고, SHA-256 체크썸이 일치하면, 내려받기는 유효합니다.",
    "If the output states that the file is valid, then it's ready to use!": "만약 출력에서 파일이 유효한 상태라면, 사용 할 준비가 된 것입니다!",
    "Verify the checksum matches": "체크썸 일치를 확인합니다",
    "Verify the checksum file is valid": "체크썸 파일이 유효한 것으로 확인합니다",
    "You can verify the details of the GPG key(s)": "당신은 GPG 키(s)를 상세하게 확인 할 수 있습니다",
    "Import Fedora's GPG key(s)": "페도라 GPG 키(s) 가져오기",
    "Verify your download for security and integrity using the proper checksum file. If there is a good signature from one of the Fedora keys, and the SHA256 checksum matches, then the download is valid": "적당한 체크썸 파일을 사용하여 보안 및 통합을 위해 자신의 내려받기를 확인합니다. 만약 이는 페도라 키 중 하나에서 좋은 서명이 있고, SHA256 체크썸이 일치하면, 내려받기는 유효합니다",
    "An in-depth guide to installing Fedora Linux.": "페도라 리눅스 설치에 대한 심-층 안내.",
    "An automatically-updating, minimal operating system for running containerized workloads securely and at scale.": "컨테이너화된 작업부하를 안전하고 규모에 맞게 실행하기 위해 자동으로-최신화되는 최소 운영 체제입니다.",
    "All Teams & Tags": "모든 팀 & 태그",
    "Add translation": "번역을 추가합니다",
    "Add a translation": "번역을 추가합니다",
    "Activities beyond engineering: Learn about the teams focused on Fedora's outreach, brand, & more.": "엔지니어링 이외의 활동: 페도라의 지원, 브랜드 등에 관심을 갖고 있는 팀에 대해 알아보자.",
    "Accounts & Apps": "계정 & 앱",
    "Utilities": "유틸리티",
    "By calculating the image’s checksum on your own computer and comparing it to the original checksum, you can verify the image has not been tampered with or corrupted. Images are also gpg signed with Fedora keys to demonstrate their integrity.": "자신의 컴퓨터에서 이미지의 체크썸을 계산하고 원본 체크썸과 비교하여, 당신은 이미지가 변조되거나 손상되지 않았음을 확인 할 수 있습니다. 이미지는 또한 이들 무결성을 입증하기 위해 페도라 키와 함께 gpg 서명됩니다.",
    "Most computers with Intel and AMD processors.": "인텔 및 AMD 프로세서와 같은 대부분의 컴퓨터.",
    "Also known as armv8. For most processors other than Intel and AMD like Rasperry Pi or other comparable devices.": "armv8로도 잘 알려져 있습니다. 라즈베리 파이 또는 다른 유사한 장치와 같은 인텔 및 AMD 이외의 대부분의 프로세서용.",
    "Your friendly and helpful contributions to these communication channels would be greatly appreciated": "이들 커뮤니케이션 채널에 당신의 친절하고 도움을 주는 공헌에 크게 감사드립니다",
    "By calculating the image’s checksum on your own computer and comparing it to the original checksum, you can verify the image has not been tampered with or corrupted. Images are also gpg signed with Fedora keys to demonstrate their integrity": "자신의 컴퓨터에서 이미지의 체크썸을 계산하고 원본 체크썸과 비교하여, 당신은 이미지가 변조되거나 손상되지 않았음을 확인 할 수 있습니다. 이미지는 또한 이들 무결성을 입증하기 위해 페도라 키와 함께 gpg 서명됩니다",
    "Multimedia": "멀티미디어",
    "Mozilla Thunderbird is a standalone Matrix, mail and newsgroup client. Organize your schedule with the included Lightning calendar application.": "모질라 썬더버드는 독립된 매트릭스, 전자우편과 뉴스그룹 클라이언트입니다. 포함되어져 있는 가벼운 달력 응용프로그램과 함께 자신의 일정을 구성하세요.",
    "LibreOffice is an integrated office suite. It utilizes free and open standards for its document formats and components.": "리브레오피스는 통합 사무용 제품군입니다. 이 문서 형태와 구성을 위해 무료이고 개방형 표준을 사용합니다.",
    "Going Online": "온라인으로 접속",
    "Fedora Budgie Spin ships Gnome Terminal, the gateway to the real power of any UNIX/Linux machine.": "페도라 버지 스핀은 그놈 터미널, 유닉스/리눅스 머신의 진정한 힘에 대한 게에트웨이가 탑재되어 있습니다.",
    "Fedora Budgie Image": "페도라 버지 이미지",
    "Eye of MATE is meant to be a fast and functional image viewer.": "메이트의 아이(Eye)은 빠르고 기능적인 이미지 뷰어와 같은 형태를 의미합니다.",
    "Explore the World Wide Web with Firefox, the full featured web browser.": "모든 기능을 갖춘 웹 브라우저인 파이어폭스를 통해 웹을 탐색하세요.",
    "Budgie Desktop Settings provide a wide range of capabilities for personalization, from Raven and panel management to theming.": "버지 데스크탑 설정은 라벤 및 패널 관리에서 테마에 이르기까지 개인화를 위한 광범위한 기능을 제공합니다.",
    "Atril is a simple multi-page document viewer. It can display and print PostScript, DVI, XPS and Portable Document Format files.": "아트릴(Artril)은 단순 여러-쪽 문서 보기용 프로그램입니다. 이는 포스트스크립트, DVI, XPS 및 pdf 형식 파일을 표시하고 출력 할 수 있습니다.",
    "A modern media player, using gtk3 and the gstreamer plugin framework.": "gtk3와 gstreamer 플러그인 프레임워크를 사용하는 현대적인 미디어 플레이어.",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Budgie Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 버지 스핀을 사용해 보기로 결정하셨다니 정말 기쁩니다. 우리는 당신이 이를 좋아 할 것이라는 것을 압니다.",
    "Configuration": "구성",
    "CLI application to control the NetworkManager configuration. It gives you the power of the nm-applet, but in the terminal.": "NetworkManager 구성을 제어하기 위한 CLI 응용프로그램. 이는 당신에게 nm-applet의 힘을 제공하지만, 터미널에 있습니다.",
    "Built on top of the best": "최고를 기반으로 제작됨",
    "Applications as Flatpaks": "Flatpaks 응용프로그램",
    "A window switcher, application launcher and dmenu replacement.": "창 전환기, 응용 프로그램 실행기 및 dmenu 교체.",
    "A Dynamic display configuration tool.": "동적 디스플레이 구성 도구.",
    "Verify with CHECKSUM files": "체크썸 파일로 확인합니다",
    "The Fedora Sway Spin provides the popular Sway tiling window manager. It makes Sway accessible and appealing to both novices and advanced users who prefer not to use a mouse,touchpad, or other pointing device to interact with their environment. Featuring lightweight applications for web browsing, text editing, and media playback, the Fedora Sway Spin offers a complete experience with a minimalist user interface.": "페도라 스웨이 스핀은 유명한 스웨이 타일형 창 관리자를 제공합니다. 이는 스웨이를 이들 환경과 상호 작용하기 위한 마우스, 터치 패드 또는 다른 지시 장치를 사용하지 않는 초보자와 고급 사용자 모두가 접근 가능하고 매력적이게 합니다. 웹 검색기, 텍스트 편집, 그리고 미디어 재생을 위한 경량 응용프로그램 특징을 갖고 있는 페도라 스웨이 스핀은 최소주의 사용자 연결장치로서 완벽한 경험을 제공합니다.",
    "Guides on developing and deploying applications using Fedora workstation": "페도라 웍스테이션을 사용하여 응용프로그램을 개발하고 배포하는 방법에 대해 안내합니다",
    "This is an open-source git forge that hosts most of Fedora's source RPM packages.": "이는 페도라의 원천 RPM 꾸러미의 대부분을 초대하는 개방형-원천 git forge입니다.",
    "This is an easy-to-use build system for the Fedora community.": "이는 페도라 커뮤니티를 위해 사용하기 쉽도록 제작된 시스템입니다.",
    "This is a week in September where we highlight the contributions and experiences of women, lgbtq+, and bipoc in Fedora.": "이는 우리가 페도라에서 여성, lgbtq+ 그리고 bipoc의 공헌과 경험을 강조하는 9월의 한 주입니다.",
    "This is a special interest group that has formed for the sole purpose of helping new contributors get involved. Fedora is big and complex and it needs your help!": "이는 신규 공헌자로 참여하도록 돕는 단일 목적을 위해 구성되어온 특별 관심 그룹(SIG)입니다. 페도라는 크고 복잡하며 이는 당신의 도움이 필요합니다!",
    "This is a collection of short HOWTO and FAQ-style documentation for Fedora users.": "이는 페도라 사용자를 위한 간단한 해결책 또는 묻고 답하는-형식 문서의 모음입니다.",
    "This is Fedora's main forum for all project collaboration and user support. Also, if you have encountered a problem that might be a software bug, this is a good place to triage it with other users before escalating it to Red Hat's bugzilla reporting system.": "이는 모든 프로젝트 협업과 사용자 지원을 위한 페도라의 주요한 포럼입니다. 또한, 만약 당신이 소프트웨어 결점으로 문제에 봉착했으면, 이는 Red Hat의 버그질라 보고 시스템으로 단계적으로 확대 되기 전에 다른 사용자와 함께 분류 할 수 있는 좋은 장소입니다.",
    "These pages connect you to all the different spaces that Fedorans work on projects. From new to long-term contributors, the following links will get you to where you want to go.": "이들 부분은 당신을 페도라인이 프로젝트에서 작업하는 모든 다른 공간으로 연결합니다. 신규 참여자부터 장-기 공헌자까지, 다음 연결은 당신을 자신이 가고자 하는 곳으로 갈 수 있습니다.",
    "Each stable RPM package published by the Fedora Project is signed with a GPG signature. By default, `dnf` and the graphical update tools will verify these signatures and refuse to install any packages that are not signed or have bad signatures. You should always verify the signature of a package before you install it. These signatures ensure that the packages you install are what was produced by the Fedora Project and have not been altered (accidentally or maliciously) by any mirror or website that is providing the packages.": "페도라 프로젝트에서 공표하는 안정판 RPM 꾸러미는 각각 GPG 서명이 되어있습니다. 기본적으로, `dnf` 및 그래픽 최신화 도구는 이들 서명을 확인 할 것이고 서명이 되지 않았거나 나쁜 서명인 경우에는 꾸러미 설치를 거절 할 것입니다. 당신은 항상 설치하기 전에 꾸러미 서명을 확인하세요. 이들 서명은 당신이 설치하고자 하는 것이 페도라 프로젝트에서 제공되어진 설치 꾸러미와 미러나 꾸러미를 제공하는 웹 사이트에서(사고나 악의적인) 변경 되지 않았는지 확신 할 수 있도록 합니다.",
    "By clicking on and downloading Fedora, you agree to comply with the [Fedora Export Control Policy](https://docs.fedoraproject.org/en-US/legal/export/).": "눌러서 페도라를 내려받으면, 당신은 [페도라 수출 통제 정책](https://docs.fedoraproject.org/en-US/legal/export/)을 준수하는데 동의합니다.",
    "This page lists known and scheduled outages of Fedora Project services.": "이와 같은 부분은 페도라 프로젝트 서비스의 알려져 있고 예정된 중단을 나열합니다.",
    "These editions are supported but not yet a part of the official Fedora editions.": "이들 배포판은 지원되지만 아직 공식적인 페도라 배포판의 일부는 아닙니다.",
    "These documentation pages are contributor-focused. They include Fedora's guidelines, teams, organizational structure, and legal docs. If you are looking for user guides (installation, getting started, etc.) check under the Help menu.": "이 문서 부분은 공헌자-중심입니다. 이들은 페도라의 지침, 팀, 조직 구조, 그리고 법률 문서를 포함합니다. 만약 당신이 사용자 안내(설치, 시작하기 등)를 찾고자 하면 도움말 메뉴에서 확인하세요.",
    "These are the tools and Git forges that Fedora packagers and developers use to build the Fedora systems.": "이들은 페도라 꾸러미 작성자 및 개발자가 페도라 시스템을 제작하는데 사용하는 도구 및 Git forge입니다.",
    "These are some of the tools that you will use when contributing to the Fedora Project.": "이들은 당신이 페도라 프로젝트에 공헌 할 때에 사용 할 수 있는 몇 가지 도구입니다.",
    "These are some low-priority items that are thought to be good entry-level tasks for a new contributor to start with.": "이들은 신규 공헌자가 시작하기에 알맞은 입문-수준 작업으로 생각되는 일부 저-순위 항목입니다.",
    "These are some convenient links to the discussion threads for several of Fedora's larger subprojects and special interest groups.": "이들은 여러 페도라의 커다란 하위 프로젝트 및 특별 관심 그룹(SIG)을 위한 토론 쓰레드에 대한 몇 가지 편리한 연결입니다.",
    "Ask and answer questions on [discussion​.​fedoraproject​.​org​/​c​/​ask](https://discussion.fedoraproject.org/tags/c/ask/6/all/workstation)": "[discussion​.​fedoraproject​.​org​/​c​/​ask](https://discussion.fedoraproject.org/tags/c/ask/6/all/workstation)에서 묻기와 질문에 답하기",
    "Help keep the Fedora experience smooth, performant and bug-free by participating in a [test day](https://fedoraproject.org/wiki/QA/Test_Days)": "[시험일][test day](https://fedoraproject.org/wiki/QA/Test_Days)에 참여를 통해 페도라 경험을 원활하고, 성능적이며, 그리고 결점-없이 유지하도록 도와주세요",
    "Optionally bring your online calendar, contacts and data to the desktop with online accounts": "선택적으로 온라인 계정과 함께 자신의 온라인 달력, 연락처 및 자료를 데스크탑으로 가져옵니다",
    "These are sites where updates about new and upcomming events, releases, packages, and projects are likely to be posted. You might want to subscribe to some of these to get the notices in your inbox.": "이는 신규 및 다가오는 행사, 출시, 꾸러미, 그리고 프로젝트에 대하여 최신화가 게시 될 수 있는 웹주소입니다. 당신은 자신의 우편함에서 알림을 얻으려고 이들 중 일부를 구독하고자 할 수 있습니다.",
    "Easily install, update and manage software packages": "소프트웨어 꾸러미를 손쉽게 설치, 향상 및 관리합니다",
    "Participate in workstation discussions on [discussion​.​fedoraproject​.​org​/​c​/​project](https://discussion.fedoraproject.org/tags/c/project/7/workstation)": "[discussion​.​fedoraproject​.​org​/​c​/​project](https://discussion.fedoraproject.org/tags/c/project/7/workstation)에서 웍스테이션 토의에 참여합니다",
    "These are a few free-form communication channels and some links to information about Fedora's release parties and annual conferences. Fedorans regularly come together to celebrate our community and the hard work that we put into it!": "이는 몇 가지 자유-형식의 통신 채널과 페도라의 출시 행사 및 정기적인 회의에 대한 정보로 연결이 있습니다. 페도라인은 정기적으로 함께 모여 우리의 커뮤니티와 이에 쏟은 수고를 기념합니다!",
    "Highly customizable Wayland bar for Sway and Wlroots based compositors.": "스웨이 및 Wlroots 기반 컴포지터를 위한 고도로 사용자 정의 가능한 웨이랜드 바.",
    "Foot is a fast, lightweight and minimalistic Wayland terminal emulator.": "풋(Foot)은 빠르고, 경량 및 최소화된 웨이랜드 터미널 에뮬레이터입니다.",
    "File manager for Linux and other Unix-like systems.": "리눅스와 다른 유닉스와 같은 시스템을 위한 파일 매니저.",
    "Fedora creates an innovative, free and open source platform for hardware, clouds, and containers that enables software developers and community members to build tailored solutions for their users.": "페도라는 개발자와 커뮤니티 구성원이 이들 사용자를 위한 맞춤형 해결책을 구현 할 수 있도록 하드웨어, 클라우드 그리고 컨테이너를 위해 혁신적이지만, 자유로운, 개방형 원천 기술환경을 만듭니다.",
    "Fedora Sericea Image": "페도라 시리체아 이미지",
    "Fedora Community & Support": "페도라 커뮤니티 & 지원",
    "i3 Tiling WM": "i3 타일형 WM",
    "Yes, they still exist.": "네, 여전히 존재합니다.",
    "Workstation": "웍스테이션",
    "Week of Diversity": "다양성 주간",
    "We use weblate to translate our site. Please find relevant links below.": "우리는 웹레이트를 사용하여 우리의 사이트를 번역합니다. 아래에서 연관된 연결을 찾아주세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about the KDE desktop environment.": "이와 같은 연결을 사용하여 KDE 데스크탑 환경에 대한 질문과 답변에 대해 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about the GNOME desktop environment.": "이와 같은 연결을 사용하여 그놈 데스크탑 환경에 대한 질문과 답변에 대해 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about installing Fedora Linux.": "이와 같은 연결을 사용하여 페도라 리눅스 설치에 대한 질문과 답변에 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about Fedora Workstation.": "이와 같은 연결을 사용하여 페도라 웍스테이션에 대한 질문과 답변에 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about Fedora Server.": "이와 같은 연결을 사용하여 페도라 서버에 대한 질문과 답변에 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about Fedora IoT (Internet of Things).": "이와 같은 연결을 사용하여 페도라 사물인터넷(IOT)에 대해 질문과 답변에 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about Fedora CoreOS.": "이와 같은 연결을 사용하여 페도라 코어OS에 대한 질문과 답변에 집중하세요.",
    "Use this link to focus on questions and answers about Fedora Cloud.": "이와 같은 연결을 사용하여 페도라 클라우드에 대한 질문과 답변에 집중하세요.",
    "Use this link to connect with other workstation contributors.": "이들 연결을 사용하여 다른 웍스테이션 공헌자와 함께 연결합니다.",
    "Upgrading Fedora Linux": "페도라 리눅스 향상하기",
    "Announcements that are pertinent to Fedora developers and the Fedora infrastructure team tend to be posted here.": "페도라 개발자 및 페도라 인프라 팀과 관련된 공지사항는 여기에 게시되는 경향이 있습니다.",
    "The Fedora KDE Plasma Desktop Edition is a powerful Fedora-based operating system utilizing the KDE Plasma Desktop as the main user interface.\n\nFedora KDE Plasma Desktop comes with many pre-selected top quality applications that suit all modern desktop use cases - from online communication like web browsing, instant messaging and electronic mail correspondence, through multimedia and entertainment, to an advanced productivity suite, including office applications and enterprise grade personal information management.\n\nAll KDE applications are well integrated, with a similar look and feel and an easy to use interface, accompanied by an outstanding graphical appearance.": "페도라 KDE 플래즈마 데스크탑 배포판은 주요 사용자 연결장치로 KDE 플래즈마 데스크탑을 사용하여 강력한 페도라-기반의 운영체제입니다.\n\n페도라 KDE 플래즈마 데스크탑은 웹 검색하기, 실시간 문자전송 및 전자우편과 같은 온라인 통신에서, 멀티미디어 및 문화 활동을 통한, 사무용 응용 프로그램 및 기업 등급 개인 정보 관리를 포함하는 고급 생산성 제품군으로 - 모든 현대적인 데스크탑 사용 경우에 적합하도록 많은 사전-선택된 최상위 품질의 응용프로그램이 있습니다.\n\n모든 KDE 응용프로그램은 유사한 외형과 느낌 및 사용하기 쉽운 연결장치, 뛰어난 그래픽 외형을 갖고 있으며, 잘 통합되어 있습니다.",
    "The Fedora Project envisions a world where everyone benefits from free and open source software built by inclusive, welcoming, and open-minded communities.\n\nFedora IoT is created by a team in the Fedora community called the **IoT Working Group**. It is comprised of official members who have decision making powers, as well as other contributors. Learn more on the [IoT Working Group website](https://docs.fedoraproject.org/en-US/iot-wg/).": "페도라 프로젝트는 모든 사람이 포용적이고, 환영하며, 열린-마음의 커뮤니티에 의해 구축한 자유 개방형 원천 소프트웨어의 혜택을 받는 세상을 상상합니다.\n\n페도라 사물인터넷(IOT)는 **사물인터넷(IOT) 작업 그룹**이라 불리는 페도라 커뮤니티의 팀에 의해 만들어졌습니다. 이는 의사 결정 권한을 가진 공식 구성원과, 기타 공헌자로 구성되었습니다. [사물인터넷(IOT) 작업 그룹 웹주소](https://fedoraproject.org/wiki/Cloud_SIG)에서 더 알아보세요.",
    "Visual design, multimedia production, and publishing suite of free and open source creative tools.": "시각 디자인, 멀티미디어 제품, 그리고 무료 및 개방된 자료 창작 도구의 출판 제품군.",
    "User Guides": "사용자 안내",
    "Mindshare Teams": "마인드쉐어 팀",
    "Mate-Compiz Desktop": "메이트-Compiz 데스크탑",
    "Many of Fedora's groups use this version control system.": "많은 페도라 그룹은 이와 같은 버전 제어 시스템을 사용합니다.",
    "Mailing Lists": "전자우편 목록",
    "A wide variety of free and open robotics software packages for beginners and experts.": "초보자와 전문가를 위해 다양한 무료 및 개방형 로봇 소프트웨어 꾸러미.",
    "Visit \\#fedora-iot on irc.libera.chat or visit [chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​iot​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#iot:fedoraproject.org).": "\\#fedora-iot irc.libera.chat을 방문하거나 [chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​iot​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#iot:fedoraproject.org)를 방문하세요.",
    "Sign up at **iot@lists.fedoraproject.org** to receive meeting agendas and minutes [view archives](https://lists.fedoraproject.org/archives/list/iot@lists.fedoraproject.org/)": "**iot{'@'}lists.fedoraproject.org** 에 가입하여 회의 의제 및 회의록 [보관기록 보기](https://lists.fedoraproject.org/archives/list/iot{'@'}lists.fedoraproject.org/)를 받으세요",
    "Open to all current and potential contributors **every Wednesday at 16:00 UTC** on [chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​meeting​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org).": "[chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​meeting​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org)에서 **매 주 수요일 16:00 UTC**에 모든 현재 공헌자와 잠재적인 참여자에게 열려 있습니다.",
    "You can view, file, and discuss Fedora IoT issues on the [Fedora IoT issue tracker](https://pagure.io/fedora-iot/issues)": "당신은 [페도라 사물인터넷(IOT) 사건 추적기](https://pagure.io/fedora-iot/issues)에서 페도라 사물인터넷(IOT) 문제를 보고, 철하며, 토의 할 수 있습니다",
    "You can view, file, and discuss Fedora IoT issues on the [Fedora IoT issue tracker](https://pagure.io/fedora-iot/issues).": "당신은 [페도라 사물인터넷(IOT) 사건 추적기](https://pagure.io/fedora-iot/issues)에서 페도라 사물인터넷(IOT) 문제를 보고, 철하며, 토의 할 수 있습니다.",
    "You can chat with the Fedora IoT Working Group via either Matrix or IRC: #iot:fedoraproject.org on Matrix and #fedora-iot on irc.libera.chat.": "당신은 매트릭스 및 #fedora-iot on irc.libera.chat의 매트릭스 또는 IRC: #iot:fedoraproject.org중에 하나를 통해 페도라 사물인터넷(IOT) 작업 그룹과 함께 대화 할 수 있습니다.",
    "The Fedora IoT Working Group sends meeting agendas and minutes and has discussions on their mailing list at iot@lists.fedoraproject.org.": "페도라 사물인터넷(IOT) 작업 그룹은 회의 의제 및 의사록을 보내고 iot{'@'}lists.fedoraproject.org에서 이들 전자우편 목록에서 토의를 합니다.",
    "The **Fedora IoT** tag on Fedora's Discourse-based discussion forum is a great place to connect with other Fedora IoT users and contributors.": "페도라 디스코스-기반의 토의의 **페도라 사물인터넷(IOT)** 태그는 다른 페도라 사물인터넷(IOT) 사용자와 공헌자와 함께하도록 연결하는 훌륭한 장소입니다.",
    "Join a community of users and contributors focused on Fedora IoT.": "페도라 사물인터넷(IOT)에서 사용자와 공헌자 커뮤니티에 참여하세요.",
    "IoT Working Group meetings are open to all current and potential contributors on Wednesdays, 11 AM US Eastern at fedora-meeting@irc.libera.chat.": "사물인터넷(IOT) 작업 그룹 모임은 fedora-meeting{'@'}irc.libera.chat에서 수요일 미국 동부 표준 오전 11시에 현재 공헌자와 잠재적인 참여자 모두에게 열려있습니다.",
    "Header Second Half": "상단 후반 부",
    "Fedora IoT is created by a team in the Fedora Project community called the IoT Working Group. It is comprised of official members who have decision-making powers, as well as other contributors. Learn more about this group and how you can get involved on the IoT Working Group website.": "페도라 사물인터넷(IOT)는 사물인터넷(IOT) 작업 그룹이라고 불리는 페도라 프로젝트 커뮤니티에 있는 팀에 의해 생성되었습니다. 의사-결정 권한을 가진 공식 구성원 뿐만 아니라 다른 공헌자들도 구성됩니다. 사물인터넷(IOT) 작업 그룹 웹주소에서 이 그룹과 참여 방법에 대해 더 알아보세요.",
    "View more articles on [Fedora Magazine](https://fedoramagazine.org/)": "[페도라 매거진](https://fedoramagazine.org/)에서 더 많은 기사를 보세요",
    "Users and developers are available in the #fedora channel on Fedora Chat.": "사용자와 개발자는 페도라 대화의 #fedora 채널에서 사용 할 수 있습니다.",
    "Fedora is always free for anyone to **use, modify, and distribute**. It is built and used by people across the globe who work together as a community.": "페도라는 항상 자유롭게 **사용, 수정, 그리고 배포** 할 수 있습니다. 이는 커뮤니티로 함께 일하는 전 세계 사람들에 의해 만들고 사용합니다.",
    "Use the **\\#NestWithFedora** hashtags on your preferred social media platforms. Follow **[@fedora](https://twitter.com/fedora)** on Twitter for updates.": "**\\#NestWithFedora**를 사용하여 자신이 선호하는 소셜 미디어 기술환경에서 해쉬태그하세요. 최신화를 위해 트위터의 **[{'@'}fedora](https://twitter.com/fedora)**를 관심을 가져 주세요.",
    "A complete and well integrated desktop.": "완벽하고 잘 통합된 데스크탑.",
    "A collection and perfect showcase of the best games available in Fedora.": "페도라에서 사용 할 수 있는 최고의 게임 모음 및 완벽한 진열장.",
    "A classroom lab for teaching the Python programming language to students.": "학생들에게 파이썬 프로그래밍 언어를 가르치기 위한 학급 랩(lab).",
    "A classic Fedora desktop with an additional 3D window manager.": "추가적인 3D 창 관리자가 있는 고전적인 페도라 데스크탑.",
    "A bundle of open source scientific and numerical tools used in research.": "연구에 사용되는 개방형 원천 계산 과학과 수치 도구의 묶음.",
    "The popular and free web browser backed by Mozilla, a non-profit dedicated to internet health and privacy.": "인터넷 안녕과 사생활 보호에 전념하는 비영리 단체인 모질라에 의해 지원되는 인기 있고 무료인 웹 검색기.",
    "The integrated personal information manager of KDE Plasma Desktop. The Kontact suite unites mature and proven KDE PIM applications under one easy to use application.": "KDE 플래즈마 데스크탑의 통합된 개인 정보 관리자. Kontact 제품군은 사용하기 쉬운 하나의 응용프로그램으로서 성숙하고 증명된 KDE PIM 응용프로그램으로 결합됩니다.",
    "Stay connected with your friends and colleagues using Telepathy Instant Messaging client. It supports all common IM protocols.": "Telepathy 인스턴트 메시징 클라이언트를 이용하여 친구나 동료와 연결을 유지 할 수 있습니다. 이는 모든 공통 IM 통신규약을 지원합니다.",
    "Screenshot of Fedora KDE Plasma desktop": "페도라 KDE 플래즈마 데스크탑의 스크린샷",
    "Parley is a vocabulary trainer that helps you memorize things via virtual flashcards. It provides a rich set of tools to manage your card sets.": "Parley는 가상의 암호장을 통해 기억하도록 돕는 단어 훈련기입니다. 이는 당신의 카드 구성을 관리하는 풍부한 도구 구성을 제공합니다.",
    "Dolphin is a file manager that lets you navigate and browse the contents of your hard drives, USB sticks, SD cards, and more. Creating, moving, or deleting files and folders is simple and fast.": "돌핀은 당신의 하드 드라이브, USB 저장소, SD 카드 등의 내용을 탐색하고 검색 할 수 있도록 하는 파일 관리자입니다. 파일과 폴더 생성, 이동 또는 삭제는 간단하고 빠릅니다.",
    "Ark is a graphical file compression and decompression utility with support for multiple formats, including tar, gzip, bzip2, rar and zip, as well as CD-ROM images. Ark can be used to browse, extract, create, and modify archives.": "Ark는 tar, gzip, bzip2, rar과 zip과 같은 CD-ROM 이미지를 포함하여, 여러 형식을 지원하는 그래픽 파일 압축과 해제 유틸리티입니다. Ark는 아카이브를 검색, 추출, 생성 과 수정 하는데 사용 할 수 있습니다.",
    "Are you a downloader? Use KTorrent or KGet to get new versions of Fedora KDE Plasma Desktop Edition!": "설치관리자가 있나요? KTorrent나 KGet은 KDE 플래즈마 데스크탑 배포판의 새로운 버전을 통해 가질 수 있으며 사용 할 수 있습니다!",
    "A simple music player that should be easy to use. It does not require any configuration before one can use it.": "사용하기 쉬운 단순한 음악 재생기. 사용하기 전에 어떤 구성도 필요하지 않습니다.",
    "A multimedia player where the focus is on simplicity, instead of features. Its simple interface is designed not to get in your way and instead empower you to simply play multimedia files.": "기능 대신에, 간결함에 집중한 멀티미디어 재생기. 간결한 상호작용은 당신의 방식에 방해되지 않도록 설계되었으며, 대신에 멀티미디어 파일을 간단히 재생 할 수 있습니다.",
    "Why Fedora Iot?": "왜 페도라 사물인터넷(IOT)인가?",
    "Use our messaging board Fedora Discussions to stay up to date on Flock Notifications. **[Check it out here](https://discussion.fedoraproject.org/)**.": "우리의 메시지 게시판 페도라 토론을 사용하여 Flock 알림에 대한 최신 정보를 얻으세요. **[여기에서 확인하세요](https://discussion.fedoraproject.org/)**.",
    "Our main IRC channel for the event is **\\#fedora-flock** on **libera.chat**. Join **[\\#fedora-flock](https://web.libera.chat/?channels=#fedora-flock)** to chat on Matrix or IRC.": "행사를 위한 우리의 주요 IRC 채널은 **\\#fedora-flock** (**libera.chat**)입니다. **[\\#fedora-flock](https://web.libera.chat/?channels=#fedora-flock)**에 참여하여 매트릭스 또는 IRC에서 대화하세요.",
    "Follow us on Mastodon! This is a great place to stay up to date on the latest in the Fedora community.": "마스토돈(Mastodon)으로 오세요! 이곳은 페도라 커뮤니티의 최신 정보를 확인 할 수 있는 좋은 장소입니다.",
    "Fedora’s Mission and Foundations": "페도라의 사명과 기반",
    "Office & Productivity": "업무 및 생산성",
    "Okular is a universal document viewer that combines the excellent functionalities with the versatility of supporting different kind of documents, like PDF, Postscript, DjVu, CHM, XPS, ePub and others.": "Okular는 PDF, Postscript, DjVu, CHM, XPS, ePub 등과 같은 다양한 종류의 문서를 지원하는 다목적으로 뛰어난 기능이 결합되어 있는 범용 문서 보기입니다.",
    "Marble is a virtual globe and world atlas in your computer. You can learn a lot about Earth or you can just enjoy virtual trips around our planet.": "마블은 컴퓨터에 있어 가상의 지구본이자 세계지도 입니다. 지구에 대해 많은 것을 배울 수 있고 우리 행성 근처의 가상 여행을 즐길 수 있습니다.",
    "LibreOffice is a free and powerful office suite. Its clean interface and feature-rich tools help you unleash your creativity and enhance your productivity.": "리브레오피스는 무료고 강력한 사무용 제품군입니다. 이 깔끔한 연결장치와 풍부한-기능의 도구는 당신의 창의력을 풀어 나갈 수 있도록 도와주며 당신의 생산성을 높일 수 있습니다.",
    "Kiten is a Japanese dictionary application as well as a Japanese language reference. It includes a kanji lookup tool and browsing interface.": "Kiten은 일본 사전 응용프로그램뿐만 아니라 일본 언어 참고로도 사용 할 수 있습니다. 이는 한자 조회도구 및 검색용 연결장치가 포함되어 있습니다.",
    "Kalzium allows you to explore the periodic table of elements. It has a 3D molecule editor plus multiple simulators and calculators.": "Kalzium는 원소기호를 찾아 볼 수 있도록 합니다. 이는 3D 분자 편집기에 다수의 모의 시험 장치와 계산기를 갖고 있습니다.",
    "K3B allows you to easily back up your multimedia files as it's a full featured CD/DVD writing software. K3B supports writing data CDs/DVDs, audio CDs, video CDs, DVDs, copying, CD ripping and more.": "K3B는 완전한 CD/DVD 작성 소프트웨어로서 멀티미디어 파일을 손쉽게 백업 할 수 있도록 해줍니다. K3B는 CDs/DVD, 음성 CDs, 영상 CDs, DVDs, 복사, CD 리핑 등의 자료 쓰기를 지원합니다.",
    "Gwenview is able to load and save to a variety of image formats, such as PNG and JPEG. Its simple interface does not get in the way and lets you view your images quickly and easily.": "Gwenview는 PNG와 JPEG 같은 다양한 이미지 형식을 적재하고 저장 할 수 있습니다. 이 간단한 연결장치는 방해가 되지 않으며 이미지를 빠르고 쉽게 볼 수 있습니다.",
    "Fedora KDE Plasma Image": "페도라 KDE 플래즈마 이미지",
    "Fedora KDE Plasma Desktop": "페도라 KDE 플래즈마 데스크탑",
    "Education": "교육",
    "Download the latest version of Fedora IoT Edition for your architecture here.": "여기에서 자신의 구조를 위해 페도라 사물인터넷(IOT) 배포판의 최신 버전을 내려받아요.",
    "Download Fedora IoT": "페도라 사물인터넷(IOT) 내려받기",
    "A lightweight yet powerful and scalable OS": "경량이지만 강력하고 확장 가능한 OS",
    "Want more Fedora options?": "더 많은 페도라 옵션을 원해요?",
    "🎉 [Fedora Linux 38 released!](https://fedoramagazine.org/announcing-fedora-38)": "🎉 [페도라 리눅스 38이 출시되었습니다!](https://fedoramagazine.org/announcing-fedora-38)",
    "its_your_Operating System.": "운영체제.",
    "its_your_Community.": "커뮤니티.",
    "its_your_Workstation.": "웍스테이션.",
    "its_your_Server.": "서버.",
    "Platforms Tested against IoT": "사물인터넷(IOT)에 대해 시험된 기술환경",
    "All the packages developers need": "개발자에게 필요한 모든 꾸러미",
    "High-efficiency tool for creating, running and managing containers": "컨테이너 생성, 동작 및 관리를 위한 매우-효율적인 도구",
    "Online account integration": "온라인 계정 통합",
    "Open to all current and potential contributors weekly - find more info [here](https://fedoraproject.org/wiki/Design).": "매주 모든 현재 및 잠재적인 공헌자에게 열려있습니다 - [여기](https://fedoraproject.org/wiki/Design)에서 더 많은 정보를 찾아요.",
    "Participate in a test day": "시험일에 참여하세요",
    "The solid edge foundation": "최신 세대의 견고한 기반",
    "The Fedora Alternative Downloads are either special-purpose - for testing, for specific architectures - or are more standard versions of Fedora in alternative formats such as network installer format or formatted for BitTorrent download.": "페도라 대체 내려받기는 특수한 목적의 시험, 특정한 구조 또는 네트웍 설치 방식이나 비트토렌트 내려받기 형태와 같은 대체 형태의 페도라 표준버전에 있습니다.",
    "License Details": "저작권 상세",
    "License": "저작권",
    "It is a compilation of software packages, each under its own license. Images that can be downloaded here are available under the combination of licenses of the constituent software packages and the license of the Fedora Linux distribution itself. [View License](https://fedoraproject.org/wiki/Legal:Licenses/LicenseAgreement#License)": "이는 각각 자신의 저작권에 의한 소프트웨어 꾸러미의 편집입니다. 이 곳에서 내려 받을 수 있는 이미지는 구성 소프트웨어 꾸러미의 저작권과 페도라 리눅스 배포 자체의 저작권을 조합에 의해 사용 할 수 있습니다. [저작권 보기](https://fedoraproject.org/wiki/Legal:Licenses/LicenseAgreement#License)",
    "If you prefer an alternative desktop environment such as KDE Plasma Desktop or Xfce, you can download a Fedora Spin for your preferred desktop environment and use that to install Fedora, pre-configured for the desktop environment of your choice.": "만약 당신이 대체 데스크톱 환경(KDE 플래즈마 데스크탑 또는 Xfce)을 더 선호하면, 당신은 자신이 선호하는 데스크탑 환경을 위해 페도라 스핀을 내려 받을 수 있고 이를 이용하여 자신의 선택한 데스크탑 환경을 위해 사전-구성된 페도라를 설치 할 수 있습니다.",
    "Get support from our the community on the Fedora Discussion Forum.": "페도라 토의 포럼의 우리 커뮤니티에서 지원을 받아요.",
    "Submit Proposal": "제안서 제출",
    "Submissions Closed": "제출 마감",
    "Register to attend": "참석 등록",
    "New to Fedora? Check our **[community forum](https://discussion.fedoraproject.org/c/ask)** for support and help with frequently asked questions.": "페도라가 처음인가요? 자주 묻는 문제에 대한 지원과 도움을 위해 우리의 **[커뮤니티 토의](https://discussion.fedoraproject.org/c/ask)**를 확인하세요.",
    "Looking for a date that is not listed? Click here for help.": "목록에 없는 날짜를 찾나요? 도움말을 위해 여기를 눌러주세요.",
    "Important Dates": "중요한 날짜들",
    "Hatch Call for Proposals": "제안을 위한 해치(Hatch) 호출",
    "Flock Registration Open": "Flock 등록이 시작되었습니다",
    "Flock Call for Proposals": "제안을 위한 Flock 호출",
    "Don't miss these important deadlines": "이 중요한 마감시간을 놓치지 마세요",
    "Cork": "코르크",
    "See the major changes and components version for latest Fedora CoreOS releases.": "최신화 페도라 코어OS 출시를 위해 주요 변경 및 요소 버전을 확인하세요.",
    "You can view, file, and discuss Fedore CoreOS issues on the Fedora CoreOS issue tracker.": "당신은 페도라 코어OS 사건 추적기에서 페도라 코어OS 문제를 보고, 파일화, 그리고 토의 할 수 있습니다.",
    "The optimal container host will be offered in order to run containerized applications.": "최적화된 컨테이너 호스트는 컨테이너화된 응용프로그램을 동작하기 위해 제공됩니다.",
    "Sign up at [coreos-status@lists.fedoraproject.org](https://lists.fedoraproject.org/admin/lists/coreos-status.lists.fedoraproject.org/) to receive meeting agendas and minutes.": "회의 의제 및 회의록을 받으려면 [coreos-status{'@'}lists.fedoraproject.org](https://lists.fedoraproject.org/admin/lists/coreos-status.lists.fedoraproject.org/)에 가입하세요.",
    "Red Hat, Inc. is the primary sponsor for the Fedora Project. Red Hat provides the Fedora Project with a wide variety of resources, including full-time employee support, infrastructure, hardware and bandwidth, event funding, and legal counsel.": "Red Hat, Inc는 페도라 프로젝트의 주 후원 단체입니다. Red Hat은 매우 다양한 자원, 정-규 직원 지원을 포함하며, 인프라, 하드웨어 및 회선, 행사 자금조달, 그리고 법률 자문으로 페도라 프로젝트를 제공합니다.",
    "Open to all current and potential contributors on **Wednesday 11 AM Eastern** on [fedora-meeting@irc.libera.chat](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org).": "[fedora-meeting{'@'}irc.libera.chat](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org)의 **수요일, 오전 11시(미국 동부)**에 모든 현재 및 잠재적인 공헌자에게 열려 있습니다.",
    "Open to all current and potential contributors on Wednesday 11 AM Eastern on [fedora-meeting@irc.libera.chat](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org).": "[fedora-meeting{'@'}irc.libera.chat](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org)의 수요일, 오전 11시(미국 동부)에 모든 현재 및 잠재적 공헌자에게 열려 있습니다.",
    "CoreOS is currently available on multiple platforms, with more coming soon.": "코어OS는 현재 다중 기술환경에서 사용 할 수 있으며, 곧 더 많은 기술환경에서 추가됩니다.",
    "A minimal OS with automatic updates. Scalable and secure.": "자동으로 최신화하는 최소 OS. 확장 가능하고 안전함.",
    "The Testing stream contains the next Stable release. Mix a few Testing machines into your cluster to catch any bugs specific to your hardware or configuration.": "시험 중인 스트림은 다음의 안정적인 출시를 포함합니다. 몇 대의 시험 중인 장비를 클러스터에 섞어서 자신의 하드웨어 또는 구성으로 특정한 결점을 잡아냅니다.",
    "The Stable stream is the most reliable version of Fedora CoreOS. Releases are battle-tested within the Testing stream before being promoted.": "안정적인 스트림은 페도라 코어OS의 가장 신뢰 할 수 있는 버전입니다. 출시는 진행되기 전에 시험 스트림 내에서 실전-검증이 진행됩니다.",
    "The Next stream represents the future. It provides early access to new features and to the next major version of Fedora. Run a few Next machines in your cluster, or in staging, to help find problems.": "넥스트 스트림은 미래를 대표합니다. 이는 새로운 기능과 페도라의 다음 주요 버전에 대한 빠른 접근을 제공합니다. 문제를 찾는 데 도움이 되도록 클러스터 또는 준비 중에서 몇 대의 넥스트 장비를 실행합니다.",
    "Fedora CoreOS is available across 3 different release streams": "페도라 코어OS는 3가지 다른 출시 스트림을 통해서 사용 할 수 있습니다",
    "Also known as armv8. For most processors other than Intel and AMD like Raspberry Pi or other comparable devices.": "또한 armv8로도 알려져 있습니다. 라즈베리 파이 또는 기타 유사한 장치와 같은 인텔 및 AMD 이외의 대부분의 프로세서용.",
    "The Fedora Project envisions a world where everyone benefits from free and open source software built by inclusive, welcoming, and open-minded communities.\n\nFedora Cloud is created by a team in the Fedora community called the **Cloud Working Group**. It is comprised of official members who have decision making powers, as well as other contributors. Learn more on the [Cloud Working Group website](https://fedoraproject.org/wiki/Cloud_SIG).": "페도라 프로젝트는 모든 사람이 포용적이고, 환영하며, 열린-마음의 커뮤니티에 의해 구축한 자유 개방형 원천 소프트웨어의 혜택을 받는 세상을 상상합니다.\n\n페도라 클라우드는 **클라우드 작업 그룹**이라 불리는 페도라 커뮤니티의 팀에 의해 만들어졌습니다. 이는 의사 결정 권한을 가진 공식 구성원과, 기타 공헌자로 구성되었습니다. [클라우드 작업 그룹 웹주소](https://fedoraproject.org/wiki/Cloud_SIG)에서 더 알아보세요.",
    "Sign up at [cloud@lists.fedoraproject.org](https://lists.fedoraproject.org/admin/lists/cloud.lists.fedoraproject.org/) to receive meeting agendas and minutes.": "회의 의제 및 의사록을 받으려면 [cloud{'@'}lists.fedoraproject.org](https://lists.fedoraproject.org/admin/lists/cloud.lists.fedoraproject.org/)에 가입하세요.",
    "Fedora Cloud offers the most recent software packages and updates, ensuring that you are constantly up to date.": "페도라 클라우드는 최신 소프트웨어 꾸러미 및 최신화를 제공하고, 당신은 지속적으로 최신 상태를 유지 할 수 있습니다.",
    "Fedora Cloud is optimized for container workloads making it a great host for running containerized applications.": "페도라 클라우드는 컨테이너 작업부하를 위해 최적화되었으며 컨테이너화된 응용프로그램을 실행하기 위한 훌륭한 호스트입니다.",
    "Fedora Cloud allows you to tailor your environment to your needs by selecting the specific packages and features you want to include.": "페도라 클라우드는 당신이 포함하고자 하는 특정 꾸러미 및 기능을 선택하여 당신의 요구에 맞는 자신의 환경을 조정 할 수 있습니다.",
    "Designed with security in mind, Fedora Cloud includes functions like SELinux, which boosts kernel security, and Security Profiles.": "보안을 염두에 두고 설계되었으며, 페도라 클라우드는 커널 보안, 그리고 보안 프로파일을 강화하는 SELinux와 같은 기능을 포함합니다.",
    "Being an open source project means that there is a large pool of knowlege and expertise available.": "개방형 원천 프로젝트라는 것은 사용 가능한 지식과 전문 지식의 풀이 많다는 것을 의미합니다.",
    "The Fedora Budgie Spin showcases the Budgie Desktop, a feature-rich, modern desktop designed to keep out the way of the user. Budgie Desktop uses common desktop design metaphors while offering uses sophisticated functionality such as its Raven widget and notification center, and an approachable method to personalization.\n\nThis Spin is designed to align closely with upstream Budgie Desktop, providing a close to vanilla experience with a curated set of default applications that fit in best with Budgie.": "페도라 버지 스핀은 사용자를 방해하지 않도록 설계된 풍부한-기능과, 현대적인 데스크탑인 버지 데스크톱을 선보입니다. 버지 데스크탑은 일반적인 데스크탑 디자인 메타포를 사용하는 동시에 레이븐(Raven) 위젯 및 알림 센터와 같은 정교한 기능과 접근 할 수 있는 개인화 방법을 사용합니다.\n\n이와 같은 스핀은 업스트림 버지 데스크톱과 밀접하게 일치하도록 설계되었으며, 버지와 함께 가장 잘 맞는 선별된 기본 응용 프로그램 구성으로 바닐라에 가까운 경험을 제공합니다.",
    "Screenshot of Fedora Phosh on mobile": "모바일에서 페도라 포쉬의 스크린 샷",
    "Fedora Sway Image": "페도라 스웨이 이미지",
    "Please take a moment and let us know. [Learn how on our wiki page](https://fedoraproject.org/wiki/Security_Bugs#Reporting_a_Security_Vulnerability).": "잠시만 시간을 내어 우리에게 알려주세요. [위키 부분에서 방법을 알아보기](https://fedoraproject.org/wiki/Security_Bugs#Reporting_a_Security_Vulnerability).",
    "Package signing keys": "꾸러미 서명 키",
    "Learn how to verify your downloads": "내려받기 확인하는 방법을 알아보세요",
    "Learn how Fedora uses package signing to help protect you.": "페도라가 꾸러미 서명을 사용하여 당신을 보호하는 도움에 대한 방법을 알아보세요.",
    "If your download comes with a CHECKSUM file, follow these easy steps to verify your image for both security and integrity.": "만약 당신의 내려받기가 체크썸 파일과 함께 제공하면, 보안과 통합 모두를 위해 자신의 이미지를 확인하도록 이들 손 쉬운 단계를 따르세요.",
    "Found a security bug?": "보안 결점을 찾으셨나요?",
    "Fedora keeps you safe": "페도라는 당신을 안전하게 지켜줍니다",
    "Podman for development": "개발을 위한 포드맨",
    "Fedora Workstation is a polished, easy to use operating system for laptop and desktop computers, with a complete set of tools for developers and makers of all kinds.": "페도라 웍스테이션은 잘 만들어지고, 노트북과 데스크탑 컴퓨터를 쉽게 사용 할 수 있는 운영체제이며, 개발과 창작을 위한 도구들이 완벽히 갖추어져 있습니다.",
    "Fedora Spins": "페도라 스핀",
    "Fedora Server is a powerful, flexible operating system that includes the best and latest datacenter technologies.": "페도라 서버는 최적화되고 최신 데이타센타 기술을 포함하는 강력하고, 유연한 운영체제입니다.",
    "Fedora Linux": "페도라 리눅스",
    "Fedora Labs is a selection of curated bundles of purpose-driven software and content as curated and maintained by members of the Fedora Community. These may be installed as standalone full versions of Fedora or as add-ons to existing Fedora installations.": "페도라 랩는 유지 관리하는 목적-중심 소프트웨어와 선별된 내용, 페도라 커뮤니티 회원으로 유지 관리하는 선별 된 번들입니다. 이 것들은 페도라 독립 실행형 전체 버전으로 설치되거나 기존 페도라 설치에 대한 추가 기능으로 설치 될 수 있습니다.",
    "Fedora Labs": "페도라 랩",
    "Fedora IoT provides a trusted open source platform as a strong foundation for IoT ecosystems.": "페도라 IoT는 사물인터넷 생태계를 위한 강력한 기반으로서 신뢰 할 수 있는 개방형 원천 기술환경입니다.",
    "Fedora Index Image": "페도라 색인 이미지",
    "Fedora Docs": "페도라 문서",
    "Fedora CoreOS is an automatically updating, minimal, container-focused operating system.": "페도라 코어OS는 자동으로 최신화, 최소화, 컨테이너에 중점을 둔 운영체제입니다.",
    "Fedora Cloud edition is a powerful and minimal base operating system image with tailored images available for both public and many private cloud uses.": "페도라 클라우드 배포판은 공용 및 개인 클라우드 사용 모두에 사용 가능한 잘 차려진 이미지를 갖으며 강력하고 최소 기반 운영체제 시스템 이미지입니다.",
    "Fedora ALT Downloads": "페도라 대체 내려받기",
    "Extensive documentation is available at the Fedora documentation page.": "확장 문서는 페도라 문서 부분에서 사용 할 수 있습니다.",
    "Call to action": "동작하도록 호출",
    "An innovative platform for hardware, clouds, and containers, built with love by you.": "하드웨어, 클라우드 및 컨테이너를 위한 혁신적인 기술환경, 당신의 애정으로 제작되었습니다.",
    "A Registered Digital Public Good": "등록된 디지털 공용 제품",
    "A Community Server OS": "커뮤니티 서버 OS",
    " From the Data Center to your Raspberry Pi": " 데이타 센타에서 자신의 라즈베리 파이까지",
    "Visit \\#fedora-server on irc.libera.chat or visit [chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​server​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#server:fedoraproject.org)": "irc.libera.chat에서 \\#fedora-server를 방문 하거나 [chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​server​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#server:fedoraproject.org)를 방문하세요",
    "Stable Ecosystem": "안정적인 생태계",
    "Endorsed Partners of Fedora Cloud ": "페도라 클라우드의 인증된 파트너 ",
    "Download the latest version of Fedora Cloud Edition for your architecture here.": "자신의 구조(architecture)를 위해 가장 최신의 페도라 클라우드 배포판 버전을 여기에서 내려 받으세요.",
    "You can chat with the Fedora Cloud Working Group via Matrix: #cloud:fedoraproject.org.": "당신은 Matrix: #cloud:fedoraproject.org 통해 페도라 클라우드 작업 그룹으로 대화 할 수 있습니다.",
    "Fedora has lots of teams! Click here to see a more complete list.": "페도라는 많은 팀이 있습니다! 더 완전한 목록을 참고하려면 여기를 눌러주세요.",
    "Fedora built for Pinephone and Pinephone Pro": "파인폰(Pinephone) 및 파인폰 프로(Pinephone Pro)를 위해 제작된 페도라",
    "Fedora Social": "페도라 소셜(Social)",
    "LXQT Desktop": "LXQT 데스크탑",
    "LXDE Desktop": "LXDE 데스크탑",
    "Join SIG": "SIG 참여하세요",
    "It's Fedora's calendar!": "이는 페도라의 달력입니다!",
    "Installation": "설치",
    "Python Classroom": "파이썬 학급",
    "Project Discussion": "프로젝트 토의",
    "Program Management": "프로그램 관리",
    "Fedora CoreOS Release Notes": "페도라 코어OS 출시 기록",
    "rpm-ostree is a hybrid image/package system. It combines libostree and libdnf to provide atomic and safe upgrades with local RPM package layering.": "rpm-ostree는 복합 이미지/꾸러미 시스템입니다. 이는 libostree와 libdnf를 결합하여 로컬 RPM 꾸러미 계층화를 통해 최소 단위 및 안전한 향상을 제공합니다.",
    "light gets and sets the screen back-light brightness on Linux.": "등(light)은 리눅스 시스템에서 화면 백-라이트 밝기를 가져오고 설정합니다.",
    "imv is a command line image viewer intended for use with tiling window managers.": "imv는 타일형 창 관리자와 함께 사용하기 위한 명령 줄 이미지 보기 프로그램입니다.",
    "Simple screen locker.": "단순 화면 잠금.",
    "The container optimized OS": "컨테이너가 최적화된 OS",
    "Our goal is to provide the best container host to run workloads securely and at scale.": "우리의 목표는 작업부하를 안전하고 규모에 맞게 실행 할 수 있는 최적의 컨테이너 호스트를 제공하는 것입니다.",
    "Open to everyone": "모두에게 열려있습니다",
    "The Fedora CoreOS image is kept minimal by design.": "페도라 코어OS 이미지는 설계에 의해 최소한으로 유지됩니다.",
    "You can view, file, and discuss Fedore Cloud issues on the [Fedora Cloud issue tracker](https://pagure.io/cloud-sig/issues).": "당신은 [페도라 클라우드 문제 추적기](https://pagure.io/cloud-sig/issues)에서 페도라 클라우드 문제를 보고, 파일화하며 토의 할 수 있습니다.",
    "Help the design and docs teams with workstation": "웍스테이션으로 디자인과 문서 팀을 도와줍니다",
    "Why Fedora CoreOS?": "왜 페도라 코어OS인가?",
    "August 1 - 4, 2023": "2023년 8월 1일 - 4일",
    "Fedora CoreOS Image": "페도라 코어OS 이미지",
    "Simple interface. Powerful music management. Playlists. Streaming Radio. Podcasts.": "단순한 연결장치. 강력한 음악 관리. 음악목록. 라디오 스트리밍. 팟캐스트.",
    "Screenshot of Fedora Budgie desktop": "페도라 버지 데스크탑의 스크린샷",
    "Translations": "번역",
    "This is the software that builds Fedora's RPM packages.": "이는 페도라의 RPM 꾸러미를 제작하는 소프트웨어입니다.",
    "This is an open-source git forge that the Fedora Project uses.": "이는 페도라 프로젝트 사용하도록 하는 개방형-원천 git 포지(forge)입니다.",
    "This is Fedora's official build system. It is used to create, test, and publish packages.": "이는 페도라의 공식 제작된 시스템입니다. 이는 꾸러미를 생성, 시험, 그리고 공표하는 데 사용됩니다.",
    "These are some introductory guides to help users get started with Fedora Linux.": "이들은 사용자가 페도라 리눅스를 시작하는 데 도움이 되는 몇 가지 소개 안내입니다.",
    "These are places to get (and give) user support.": "이는 사용자 지원을 갖도록(주도록) 하는 장소입니다.",
    "The goal of this initiative is to help foster diversity and inclusion in Fedora community.": "이와 같은 발의 목적은 페도라 커뮤니티의 다양성과 포용성을 키우고 돕는 것 입니다.",
    "The flagship Fedora edition featuring the latest Gnome desktop. The Linux desktop you've been waiting for.": "최신 그놈 데스크탑을 특징으로 하는 주요 페도라 배포판. 당신이 기다려온 리눅스 데스크탑.",
    "The annual contributor conference for Fedora Linux. Flock takes place at the beginning of August.": "페도라 리눅스를 위한 정기적인 공헌자 회의. Flock은 8월의 시작 즈음에 열립니다.",
    "The Water Cooler": "냉수기",
    "The Labs are Fedora Linux set up with software bundles based on particular topics.": "랩(Lab)은 특정 주제에서 기반한 소프트웨어 묶음으로 설정된 페도라 리눅스입니다.",
    "The Fedora Social chat room is a place for Fedora community members to relax and talk about most any topics they wish.": "페도라 소셜 대화 방은 그 들이 원하는 어떤 주제에 대해 편하게 대화하는 페도라 커뮤니티 구성을 위한 장소입니다.",
    "The Fedora Server edition working group": "페도라 서버 배포판 작업 그룹",
    "The Fedora Project is a community of people working together to build a free and open source software platform and to collaborate on and share user-focused solutions built on that platform. Or, in plain English, we make an operating system and we make it easy for you to do useful stuff with it.": "페도라 프로젝트는 자유 개방형 원천 소프트웨어 기술환경을 구축하고 해당 기술환경에 구축된 사용자-중심 해결책에 대해 협력하고 공유하기 위해 함께 일하는 사람들의 커뮤니티입니다. 또는, 일반적인 영어로, 우리는 운영 체제를 만들고 유용한 작업을 쉽게 수행 할 수 있도록 합니다.",
    "The Fedora Project Leader likes to post things here. This forum also receives weekly updates from The Fedora Project Manager and the Community Platform Engineering team.": "페도라 프로젝트 지도자는 여기에 게시하는 것을 좋아합니다. 이와 같은 포럼은 또한 페도라 프로젝트 관리자 및 페도라 커뮤니티 기술환경 엔지니어링 팀에서 매주 최신화를 받습니다.",
    "Robotics Suite": "로봇 제품군",
    "Release planning, scheduling, and status tracking.": "출시 계획, 예정, 그리고 상태 추적하기.",
    "Release Parties": "출시 행사",
    "Learn about the Fedora Project governance.": "페도라 프로젝트 수평적 협력구조에 대해 배워 봅시다.",
    "Learn about packaging for Fedora Linux — from both a policy and a technical perspective.": "정책과 기술적인 관점에서 - 페도라 리눅스를 위한 꾸러미에 대해 알아 봅시다.",
    "Learn about FESCo and Engineering subprojects, SIGs, Work Groups, and teams.": "FESCo와 엔지니어링 하위 프로젝트, SIG, 작업그룹 및 팀에 대해 알아 봅시다.",
    "If you need help installing, using, or customizing Fedora Linux, or have any other questions about the operating system or the Fedora Project, this is the place to ask!": "만약 당신이 설치, 사용하기, 또는 사용자 정의하는 데 도움이 필요하거나, 운영체제 또는 페도라 프로젝트에 대해 다른 질문을 갖고 있으면, 여기에서 질문 할 수 있습니다!",
    "GitLab is the newest of Fedora's official version control systems. It supports single-sign-on with Fedora accounts.": "GitLab은 최신의 페도라의 공식 버전 제어 시스템입니다. 이는 페도라 계정과 함께 통합 인증(single sign on)을 지원합니다.",
    "From mobile apps to web; from desktop to GUIs to CLI tools; create it all easily with Fedora.": "모바일 앱에서 웹까지; 데스크탑에서 GUI, CLI 도구까지; 페도라와 함께 이를 쉽게 만들 수 있습니다.",
    "For audio enthusiasts and musicians who want to create, edit, and produce audio and music on Linux.": "리눅스에서 생성하고, 편집하며, 오디오와 음악을 생산하는 오디오 애호가와 음악가를 위한 것입니다.",
    "Follow us on twitter! This is a great place to stay up to date on the latest in the Fedora community.": "트위터로 오세요! 이곳은 페도라 커뮤니티의 최신 정보를 확인 할 수 있는 좋은 장소입니다.",
    "Fedora releases two major versions every year. We celebrate the hard work of our contributors virtually at each release.": "페도라는 매년 2개의 주요 버전을 출시합니다. 우리는 각각의 출시에서 가상으로 공헌자들의 헌신을 알립니다.",
    "Fedora new release and beta release announcements show up here first. Test Day announcements are also posted here. This blog also hosts articles contributed from users like you!": "페도라 신규 출시 및 베타 출시 발표는 여기에서 우선 보여줍니다. 시험 일(Test Day) 발표는 또한 여기에 게시되었습니다. 이와 같은 블로그는 또한 당신과 같은 사용자가 기여한 기사도 있습니다!",
    "Edit these docs": "이들 문서를 편집합니다",
    "Edit fedoraproject.org using the content management system! Tip: Use the GitLab SSO link to open a session first.": "내용 관리 시스템을 사용하여 fedoraproject.org를 편집합니다! 팁: GitLab SSO 연결을 사용하여 우선 세션을 열어요.",
    "Easy Fix": "간단한 수정",
    "Downloading Fedora Linux": "페도라 리눅스 내려받기 중",
    "Diversity & Inclusion": "다양성 & 포용",
    "Did you notice a glaring typo or a broken link in these docs? Click here to find out how you can help make it right!": "이들 문서에서 눈에 띄는 오타 또는 끊어진 연결을 알아채셨나요? 올바르게 만드는 데 도움이 되는 방법을 찾아보려면 여기를 눌러주세요!",
    "Design Suite": "디자인 제품군",
    "Connections": "연결",
    "Cinnamon Desktop": "시나몬 데스크탑",
    "Budgie Desktop": "버지 데스크탑",
    "Beyond the official channels for Fedorans to communicate, community members are involved on other popular platforms as well! Check out IRC, Discord, Telegram, Reddit, and more!": "페도라인을 위해 소통 할 수 있는 공식 채널 외에도, 커뮤니티 구성원은 다른 유명한 기술환경에도 참여하고 있습니다! IRC, 디스코드, 텔레그램, 레딧 등을 확인하세요!",
    "Social & Events": "사교 & 행사",
    "Security Lab": "보안 랩(Lab)",
    "Scientific": "과학적인",
    "Sway Tiling WM": "스웨이 타일형 WM",
    "Fedora Linux with the Sway Tiling Window Manager": "스웨이 타일형 창 관리자와 함께하는 페도라 리눅스",
    "Fedora Linux with the i3 Tiling Window Manager.": "i3 타일형 창 관리자와 함께하는 페도라 리눅스.",
    "How to upgrade an existing Fedora Linux installation.": "기존 페도라 리눅스 설치를 향상하는 방법.",
    "How to select the appropriate download.": "적합한 내려받기를 선택하는 방법.",
    "The Fedora Kinoite team": "페도라 키노이테 팀",
    "The Fedora IoT (Internet of Things) edition working group": "페도라 사물인터넷(IOT) 배포판 작업 그룹",
    "The Fedora CoreOS working group": "페도라 코어OS 작업 그룹",
    "The Fedora Cloud edition working group": "페도라 클라우드 배포판 작업 그룹",
    "The Extra Packages for Enterprise Linux special interest group": "기업용 리눅스 특별 관심 그룹(SIG)을 위한 추가 꾸러미",
    "The Desktop spins feature specific Linux Desktop Environments. Our official Workstation Edition uses the Gnome Desktop, but you can install Fedora preconfigured with any of the listed Desktop Environments.": "데스크탑 스핀은 특정한 리눅스 데스크탑 환경 특색을 갖습니다. 우리의 공식적인 웍스테이션 배포판은 그놈 데스크탑을 사용하지만, 당신은 나열된 데스크탑 환경의 어떤 것으로도 사전-구성된 페도라를 설치 할 수 있습니다.",
    "Talented leaders are elected to oversee the Fedora Project and Fedora's subprojects.": "재능 있는 지도자는 페도라 프로젝트 및 페도라 하위 프로젝트를 감독하도록 선발됩니다.",
    "Spins": "스핀",
    "Use the latest container tools from the Red Hat ecosystem. No setup required. Access the Red Hat container registry.": "Red Hat 생태계에서 최신 컨테이너 도구를 사용하세요. 설치가 필요하지 않습니다. Red Hat 컨테이너 등록에 접근합니다.",
    "Powerful, completely open-source and free tools for amateur and professional astronomers.": "아마추어와 전문 천문학자를 위해 강력하고, 완전히 개방된-원천 및 무료 도구.",
    "Policies for licensing, trademarks, and other legal issues.": "저작권, 상표 그리고 기타 법적인 문제에 대한 정책.",
    "Packaging Guidelines": "꾸러미 지침",
    "Pick a language to view this page in your language": "이 부분에서 자신의 언어로 보려면 해당 언어를 선택하세요",
    "Packaging & Development": "꾸러미 & 개발",
    "Package Sources": "꾸러미 원천",
    "Over the years, Fedorans have created many sources of information about Fedora Linux and the Fedora Project.": "수년에 걸쳐서, 페도라인은 페도라 리눅스및 페도라 프로젝트에 대한 많은 정보 원천을 만들었습니다.",
    "Our flagship Fedora Linux variants for different uses.": "다양한 용도를 위한 우리의 주력 페도라 리눅스 변형.",
    "News & Publications": "뉴스 & 간행물",
    "News & Announcements": "뉴스 & 공지",
    "New Contributors": "신규 공헌자",
    "Most subprojects hold weekly meetings in chatrooms. Fedora's Zodbot listens in on these meetings and keeps the logs here.": "대부분의 하위 프로젝트는 대화방에서 매주 회의를 개최합니다. 페도라의 Zodbot은 이들 회의를 듣고 여기에 기록을 보관합니다.",
    "Fedora Workstation is created by a team in the Fedora Project community called the **Workstation Working Group**. It is comprised of official members who have decision-making powers, as well as other contributors. Learn more about this group and how you can get involved on the [Workstation Working Group website](https://docs.fedoraproject.org/en-US/workstation-working-group/).": "페도라 웍스테이션은 **웍스테이션 작업 그룹**이라고 불리는 페도라 프로젝트 커뮤니티의 팀에 의해 제작되었습니다. 이는 의사-결정권한을 가진 공식적인 구성원과 기타 공헌자로 구성됩니다. 이와 같은 그룹에 대해 더 알아보고 [웍스테이션 작업 그룹 웹주소](https://docs.fedoraproject.org/ko/workstation-working-group/)에서 참여 방법에 대해 알아보세요.",
    "To sponsor our [Flock to Fedora](https://flocktofedora.org) conference, see the prospectus or email [sponsors@fedoraproject.org](mailto:sponsors@fedoraproject.org).\n\nTo mirror the repos, see the [Mirroring page](https://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/Mirroring) or contact the [Infrastructure team](https://docs.fedoraproject.org/en-US/infra/#_communicating).": "우리의 [페도라에 Flock](https://flocktofedora.org) 회의에서 후원하려면, 안내서 또는 전자우편 [sponsors{'@'}fedoraproject.org](mailto:sponsors{'@'}fedoraproject.org)을 참조하세요.\n\n저장소에 미러하려면, [미러링 부분](https://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/Mirroring)을 참고하거나 [인프라 팀](https://docs.fedoraproject.org/en-US/infra/#_communicating)에게 연락하세요.",
    "Workstation Working Group meetings are open to all current and potential contributors on **Tuesdays, 9:30 AM US Eastern** on [bluejeans.com/395383051](https://bluejeans.com/395383051).": "웍스테이션 작업 그룹 회의는 [bluejeans.com/395383051](https://bluejeans.com/395383051)의 **화요일, 9시 30분(미국 동부 시간)**에서 모든 현재 및 잠재적인 공헌자에게 열려있습니다.",
    "We have a **currently-open call for proposals and sponsors** for this year's Nest virtual Fedora annual conference! We have a rolling deadline process with acceptance dates of **July 1st and July 8th, 2022**.\n[Read more about the call for proposals and propose your own](https://communityblog.fedoraproject.org/nest-2022-cfp/)!.": "우리는 이 해의 Nest 가상 페도라 정례 회의를 위해 **제안과 후원사를 위한 현재-개최된 요청**을 가지고 있습니다! 우리는 접수 날짜가 **2022년 7월 1일 및 7월 8일**인 진행 중인 마감 처리가 있습니다.\n[제안을 위한 요청에 대해 자세히 읽고 자신이 갖고 있는 부분을 제안하세요.](https://communityblog.fedoraproject.org/nest-2022-cfp/)!.",
    "We have a **currently-open call for proposals and sponsors** for this year's Nest virtual Fedora annual conference! We have a rolling deadline process with acceptance dates of **July 1st and July 8th, 2022**.\n\n[Read more about the call for proposals and propose your own](https://communityblog.fedoraproject.org/nest-2022-cfp/)!.": "우리는 이 해의 Nest 가상 페도라 정례 회의를 위해 **제안과 후원사를 위한 현재-개최된 요청**을 가지고 있습니다! 우리는 접수 날짜가 **2022년 7월 1일 및 7월 8일**인 진행 중인 마감 처리가 있습니다.\n\n[제안을 위한 요청에 대해 자세히 읽고 자신이 갖고 있는 부분을 제안하세요.](https://communityblog.fedoraproject.org/nest-2022-cfp/)!.",
    "The Fedora Project is proud to have the following organizations as sponsors.": "페도라 프로젝트는후원단체로서 다음 단체들을 가지고 있다는 것을 자랑스럽게 생각합니다.",
    "The Fedora Project is also grateful to the following sponsors for providing substantial support.": "페도라 프로젝트는 또한 실질적인 지원을 제공한 다음 후원 단체들에게 매우 감사드립니다.",
    "The Fedora Project envisions a world where everyone can benefit from free and open source software built by inclusive, welcoming, and open-minded communities.\nFedora Server is created by a team in the Fedora community called the **Server Working Group**. It is comprised of official members who have decision making powers, as well as other contributors. Learn more on the [Server Working Group website](https://docs.fedoraproject.org/en-US/server-working-group/).": "페도라 프로젝트는 모든 사람이 포용적이고, 환영하며, 열린-마음의 커뮤니티에 의해 구축한 자유 개방형 원천 소프트웨어의 혜택을 받는 세상을 상상합니다.\n페도라 서버는 **서버 작업 그룹**이라 불리는 페도라 커뮤니티의 팀에 의해 만들어졌습니다. 이는 의사 결정 권한을 가진 공식 구성원과, 기타 공헌자로 구성되었습니다. [서버 작업 그룹 웹주소](https://docs.fedoraproject.org/ko/server-working-group/)에서 더 알아보세요.",
    "Sign up at [server@lists.fedoraproject.org](https://lists.fedoraproject.org/admin/lists/server.lists.fedoraproject.org/) to receive meeting agendas and minutes [view archives](https://lists.fedoraproject.org/archives/list/server@lists.fedoraproject.org/)": "[server{'@'}lists.fedoraproject.org](https://lists.fedoraproject.org/admin/lists/server.lists.fedoraproject.org/)에 서명하고 의제 및 의사록 [기록 보기](https://lists.fedoraproject.org/archives/list/server{'@'}lists.fedoraproject.org/)를 수신합니다",
    "Serving the needs of small to medium businesses, home labs, and enterprise workloads": "중소 기업, 가정용 실험, 그리고 기업용 작업부하의 요구 사항 충족",
    "Sensible Defaults": "합리적인 기본값",
    "Run virtual machines and containers with [libvirt](https://libvirt.org/) and [podman](https://podman.io/) or build amazing applications on top of the [WildFly](https://www.wildfly.org) application runtime": "[libvirt](https://libvirt.org/) 및 [포드맨](https://podman.io/) 또는 [WildFly](https://www.wildfly.org)의 상단에서 놀랄만한 응용프로그램 제작과 함께 가상 장비 및 컨테이너를 실행하세요",
    "Run server workloads on bare metal or virtual machines with the latest open source technologies curated by the Fedora Community": "페도라 커뮤니티에 의해 선별된 최신 개방형 원천 기술을 사용하여 클라우드 물리서버 또는 가상 장비에서 서버 작업부하를 실행합니다",
    "Quickly deploy a server with the tools you need to spin up your workloads": "자신의 작업부하를 가동하는 데 필요한 도구와 함께 서버를 신속하게 전개하세요",
    "Open to all current and potential contributors **every 1st and 3rd Wednesday at 18:00 UTC** on  [​chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​meeting​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org).": "[chat​.​fedoraproject​.​org​/​#​/​room​/​#​meeting​:​fedoraproject​.​org](https://chat.fedoraproject.org/#/room/#meeting:fedoraproject.org)에서 **첫째, 셋째 수요일 18:00 UTC**에 모든 현재 공헌자와 잠재적인 참여자에게 열려 있습니다.",
    "A built-in remote server administration tool is ready to use on first boot": "내-장된 원격 서버 관리용 도구는 처음 부팅시에 사용 할 수 있도록 준비되어 있습니다",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Server a try. We know you'll love it.": "우리는 당신이 페도라 서버를 사용하기로 결정한 것에 기쁘게 생각합니다. 우리는 당신이 좋아 할 것이라 생각합니다.",
    "You can view, file, and discuss Fedora Server issues on the [Fedora Server issue tracker](https://pagure.io/fedora-server/issues).": "당신은 [페도라 서버 사건 추적기](https://pagure.io/fedora-server/issues)에서 페도라 서버 문제를 보고, 철하며, 토의 할 수 있습니다.",
    "You can chat with the Fedora Server Working Group via either Matrix or IRC: #server:fedoraproject.org on Matrix and #fedora-server on irc.libera.chat.": "당신은 irc.libera.chat의 매트릭스 및 #fedora-server에서 매트릭스 또는 IRC: #server:fedoraproject.org를 통해 페도라 서버 작업 그룹과 함께 대화 할 수 있습니다.",
    "The Fedora Server Working Group sends meeting agendas and minutes and has discussions on their mailing list at server@lists.fedoraproject.org.": "페도라 서버 작업 그룹은 회의 의제 및 의사록을 보내고 server{'@'}lists.fedoraproject.org에서 이들 전자우편 목록의 토의를 합니다.",
    "The **Fedora Server** tag on Fedora's Discourse-based discussion forum is a great place to connect with other Fedora Server users and contributors.": "페도라 담화-기반의 포럼에서 **페도라 서버** 꼬리표는 다른 페도라 서버 사용자와 공헌자와 함께 연결하도록 하는 좋은 장소입니다.",
    "Server Working Group meetings are open to all current and potential contributors on Wednesdays, 11 AM US Eastern at fedora-meeting@irc.libera.chat.": "서버 작업 그룹 모임은 fedora-meeting{'@'}irc.libera.chat에서 수요일, 오전 11시(미국 동부 표준시)에 모든 현재 공헌자와 잠재적인 참여자에게 열려 있습니다.",
    "Join a community of users and contributors focused on Fedora Server.": "페도라 서버에 중점을 둔 사용자와 공헌자의 커뮤니티에 참여합니다.",
    "Fedora Server is created by a team in the Fedora Project community called the Server Working Group. It is comprised of official members who have decision-making powers, as well as other contributors. Learn more about this group and how you can get involved on the Server Working Group website.": "페도라 서버는 서버 작업 그룹이라고 불리는 페도라 프로젝트 커뮤니티에 있는 팀에 의해 생성되었습니다. 의사-결정 권한을 가진 공식 구성원 뿐만 아니라 다른 공헌자들도 구성됩니다. 서버 작업 그룹 웹주소에서 이 그룹과 참여 방법에 대해 더 알아보세요.",
    "Screenshot of Fedora Sericea": "페도라 세리체아의 스크린샷",
    "Podman is a daemonless container engine for developing, managing and running Open Container Initiative (OCI) containers and container images on your Linux system.": "포드맨은 자신의 리눅스 시스템에서 개방형 컨테이너 발의(OCI)와 컨테이너의 이미지를 개발, 관리, 그리고 실행하기 위한 데몬이 아닌 콘테이너 엔진입니다.",
    "Just a click and you're connected to your wireless LAN router, or online via many supported 3G mobile broadband cards.": "단지 눌러주기만 하고 당신은 무선랜 라우터를 통해 연결 할 수 있으며, 또는 많이 지원하는 3G 이동형 브로드밴드 카드를 통해 연결 할 수 있습니다.",
    "Highly-configurable and lightweight notification daemon.": "고도로-구성 가능하고 경량인 알림 데몬.",
    "Highly customizable Wayland window manager Sway is great for keyboard-first workflows.": "높은 수준의 사용자 정의 할 수 있는 웨이랜드 창 관리자 스웨이는 키보드-우선 작업흐름을 위해 적합합니다.",
    "Fedora Sericea provides the popular Sway tiling window manager in an immutable fashion. It makes Sway accessible and appealing to both novices and advanced users who prefer not to use a mouse, touchpad, or other pointing device to interact with their environment. Featuring lightweight applications for web browsing, text editing, and media playback, the Fedora Sericea offers a complete experience with a minimalist user interface.": "페도라 세리체아는 불변하는 형태의 유명한 스웨이 타일형 창 관리자를 제공합니다. 이는 스웨이를 마우스, 터치패드 또는 기타 지시 장치를 이들 환경과 상호 작용하는 않는 것을 선호하는 초보자 및 고급 사용자 모두 접근 할 수 있고 매력적으로 만듭니다. 웹 검색기, 텍스트 편집 및 미디어 재생을 위한 경량 응용프로그램을 특징으로 하는 페도라 세리체아는 최소주의 사용자 연결장치로 완벽한 경험을 제공합니다.",
    "You can chat with the Fedora Workstation Working Group via either Matrix or IRC: **#workstation:fedoraproject.org** on Matrix or #fedora-workstation on irc.libera.chat.": "당신은 irc.libera.chat의 매트릭스 또는#fedora-workstation에서 매트릭스 또는 IRC: **#workstation:fedoraproject.org**를 통해 페도라 웍스테이션 작업 그룹과 함께 대화 할 수 있습니다.",
    "Download thousands of open-source and proprietary, containerized applications thanks to Flatpak.": "Flatpak 덕분에 수천 개의 개방형-원천 및 독점, 컨테이너화된 응용프로그램 내려받기.",
    "Flip a switch to turn on dark mode and give your eyes a break. Or use night light to reduce screen glare and help with sleep.": "스위치를 뒤집어 어두은 방식을 켜고 눈을 쉬게 하세요. 또는 야간 조명을 사용하여 화면 눈부심을 줄이고 잠을 청하세요.",
    "Fedora comes with a fantastic collection of apps which cater to every need. Easily install the very best desktop apps with the click of a button from Fedora's repositories, Flathub or anywhere else.": "페도라는 모든 필요를 충족 시키는 환상적인 앱 모음과 함께 제공됩니다. 페도라의 저장소, Flathub 또는 다른 곳에서 누름단추의 누르는 것으로 최고의 데스크탑 앱을 쉽게 설치 할 수 있습니다.",
    "Fedora Workstation is the result of work done across the Fedora Project, and everyone is welcome to participate. To learn how decisions are made about Workstation, see the [Fedora Workstation Working Group](https://docs.fedoraproject.org/en-US/workstation-working-group/) pages.": "페도라 웍스테이션은 페도라 프로젝트를 통해서 작업이 수행된 결과이고, 누구나 참여하는 것을 환영합니다. 웍스테이션에 대한 의사 결정이 수행되는 것을 알아보려면, [페도라 웍스테이션 작업 그룹](https://docs.fedoraproject.org/en-US/workstation-working-group/) 부분을 참고하세요.",
    "Each version is updated for approximately 13 months, and upgrades between versions are quick and easy.": "개별 버전은 대략 13개월동안에 최신화 되고, 그리고 버전 사이에서 향상은 빠르고 쉽습니다.",
    "Boxes takes the guesswork out of using virtual machines. Just select the OS you want to install, and the app will do the rest.": "Boxes는 가상 머신 사용에서 추측을 제거합니다. 단지 당신이 설치하려는 OS를 선택하면, 그리고 앱이 나머지 작업을 수행합니다.",
    "All the packages, tools and runtimes you might need, up to date and ready for use with just a single command.": "당신이 필요 할 수 있는 모든 꾸러미, 도구 및 실행시간, 최신 상태이며 단 하나의 명령으로 사용 할 수 있습니다.",
    "You can view, file, and discuss Fedora Workstation issues on [the Fedora Workstation issue tracker](https://fedoraproject.org/wiki/Bugzilla).": "당신은 [페도라 웍스테이션 사건 추척기](https://fedoraproject.org/wiki/Bugzilla)에서 페도라 웍스테이션 사건에 대해 보고, 철하며, 그리고 토의 할 수 있습니다.",
    "The Community Blog provides a single source for members of the community to share important news, updates, and information about Fedora with others in the Project community.": "커뉴니티 블로그는 커뮤니티 구성원이 페도라에 대한 중요한 뉴스, 최신화 및 정보를 프로젝트 커뮤니티의 다른 사람들과 공유 할 수 있는 단일 원천을 제공합니다.",
    "Twice a year, in coordination with the release of each new version of Fedora Linux, we hold global virtual release parties. These are typically a 1.5 day \"mini-conference\" with talks and social events. ": "한 해에 2번, 페도라 리눅스의 신규 버전이 출시될 때마다, 우리는 글로벌 가상 출시 행사를 개최합니다. 이는 전형적인 대화 및 사회적인 행사를 통한 1.5일간의 \"작은-토의\"입니다. ",
    "There's a Fedora release party every six months and a Flock event every year. Make a plan to attend and even propose a talk!": "이는 6개월마다 페도라 출시 행사가 있고 매년 Flock 행사가 있습니다. 참석할 계획을 세우고 대화를 제안하기도 하세요!",
    "Nest is our at-home, virtual Flock that has been running since the global outbreak of COVID-19.  It takes place over 3 days and includes talks, workshops, hackfests, and social events.": "Nest는 코로나-19가 전 세계적으로 발생한 이후로 운영되고 있는, 가정에서의, 가상 Flock입니다.   이는 3일에 걸쳐 개최되며 대화, 워크샵, 핵페스트 및 사회적인 행사를 포함됩니다.",
    "Hatch is a series of small-scale, in-person global meetups organized in the weeks preceding the Flock / Nest conference enabling Fedorans local to each other to meet.": "Hatch는 Flock / Nest 회의 전 몇 주 동안 조직된 일련의 소-규모, 대-면 글로벌 모임으로 페도라인이 서로의 지역에서 만날 수 있도록 합니다.",
    "Flock is the Fedora Project's annual multi-day **in-person** conference focused on our contributors. It typically alternates between European and North American locations. The conference provides a venue for face-to-face meetings and conversations. It is also a place to celebrate our community. \n\n**Flock typically takes place every August.**": "Flock은 페도라 프로젝트의 정례적인 여러-날 동안의 **대-면** 회의는 우리의 공헌자에게 중점되어 있습니다. 이는 전형적인 유럽과 북 아메리카 위치에서 번갈아갑니다. 회의는 대-면 모임 및 대화를 위한 장소를 제공합니다. 이는 또한 우리 커뮤니티를 기념하는 장소이기도 합니다.\n\n**Flock은 일반적으로 매년 8월에 개최됩니다.**",
    "In-person Flock events are currently on-hold due to the ongoing COVID pandemic.": "대-면 Flock 행사는 현재 진행 중인 코로나(COVID) 전염병으로 인해 보-류 중입니다.",
    "You can use this to search for things in Fedora's code repositores. See the Fedora Magazine article for more info.": "당신은 이를 사용하여 페도라 코드 저장소에서 항목을 검색 할 수 있습니다. 더 많은 정보를 위해 페도라 매거진 기사를 참조하세요.",
    "We are always excited to work with new contributors. If you're new to the project, check out these sites.": "우리는 항상 신규 공헌자와 함께 작업하는 것이 흥미롭습니다. 만약 당신이 프로젝트를 처음 사용한다면, 이들 사이트를 확인하세요.",
    "To be granted access and be credited for your contributions, you will need a Fedora account. Do this first!": "접근 권한을 부여 받고 당신의 공헌에 대해 인정을 받으려면,당신은 페도라 계정이 필요합니다. 우선 이것부터 하세요!",
    "This is where contributors are awarded tokens of recognition for their contributions. How many can you get!": "이는 공헌자들이 그들의 기여에 대한 공로를 인정 받는 곳입니다. 얼마나 많이 가질 수 있을까!",
    "This is the proverbial office “water cooler”, where people gather for “break from work” conversation. Introduce yourself, have (friendly!) off-topic discussions, and socialize!": "이는 '잠깐의 휴식'간의 대화를 위해 사람들이 모이는 속담의 사무실 \"water cooler\"입니다. 자신을 소개하고, 주제를-벗어난 토론을 (친절하게!)하고, 친목을 도모하세요!",
    "This is the main index page for all of Fedora's Documentation. If you weren't able to find a direct link to what you were looking for in this site's menus, you can try searching from here.": "이는 모든 페도라 문서를 위한 주요 색인 부분입니다. 만약 당신이 이와 같은 사이트 메뉴에서 찾고 있는 부분에 대한 직접 연결을 찾을 수 없다면, 여기에서 검색을 시도 할 수 있습니다.",
    "This is primarily a collaboration tool for the community. Content that has been submitted here might be out of date and/or it might not have undergone the same level of scrutiny as the information on Fedora Docs.": "이는 커뮤니티를 위한 주 협업 도구입니다. 여기에 제출된 내용은 최신 정보/아니거나 페도라 문서의 정보와 같은 동일한 수준의 정밀한 조사를 거치지 않았을 수 있습니다.",
    "Images optimized to run on cloud infrastructures.": "클라우드 기술기반에서 동작하도록 최적화된 이미지.",
    "It's your Operating System.": "당신을 위한 운영체제입니다.",
    "The Fedora Xfce spin showcases the Xfce desktop, which aims to be fast and lightweight, while still being visually appealing and user friendly.\nFedora Xfce is a full-fledged desktop using the freedesktop.org standards.": "페도라 Xfce 스핀은 빠르고 경량이고, 시각적으로 매력적이며 사용자 친화적 목적으로 하는 Xfce 데스크탑을 선보입니다.\n페도라 Xfce는 freedesktop.org 표준을 사용하는 본격적인 데스크톱입니다.",
    "Get started by using Fedora Media Writer, which makes it super easy to give Fedora a try. [Learn More](https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora/latest/preparing-boot-media/#_fedora_media_writer)": "페도라 미디어 작성기를 사용해 시작하세요, 이는 페도라 시작하기로 했다면 매우 쉽게 적용 할 수 있습니다. [더 알아보기](https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora/latest/preparing-boot-media/#_fedora_media_writer)",
    "The Phosh spin provides a mobile friendly, touch based desktop interface. It's built for mobile devices like phones and tablets, but also laptops with touchscreens. \n\n\nPhosh allows you to use a touch based device to quickly launch and switch applications as well as handy settings like battery level and wan signal strength. \n\n\nBehind this desktop is the entire Fedora collection of packages which you can install and use as you see fit. Phosh is built on wayland and other modern gnome desktop technologies.": "포쉬 스핀은 터치 기반의 데스크탑 연결장치로 모바일 친환경을 제공합니다. 이는 전화기와 테블릿과, 또한 터치스크린을 갖고 있는 랩탑과 같은 장치를 위해 제작되었습니다.\n\n\n포쉬는 당신이 터치 기반 장치를 사용하여 응용프로그램을 빠르게 시작하고 전환 할 수 있도록 허용할 뿐만 아니라 배터리 수준과 신호 강도와 같은 편리한 설정을 사용 할 수 있습니다.\n\n\n이와 같은 데스크탑 뒤에는 당신이 필요에 따라 설치하고 사용 할 수 있는 전체 페도라 꾸러미 모음이 있습니다. 포쉬는 웨이랜드 및 기타 최신 그놈 데스크톱 기술을 통해 제작되었습니다.",
    "We're so glad you've decided to give Fedora XFCE a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 XFC를 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Universal messaging client. Communicate with the world via IRC, AIM, MSN, Yahoo and other instant messaging systems.": "범용 메시징 클라이언트. IRC, AIM, MSN, 야휴와 다른 간편 메시징 시스템을 통해 세상과 통신합니다.",
    "System Settings": "시스템 설정",
    "Screenshot of Fedora XFCE desktop": "페도라 XFCE 데스크탑의 스크린샷",
    "Quick and full featured word processing made easy.": "빠르고 완전한 기능으로 워드 프로세싱은 쉬워졌습니다.",
    "No need to know cryptic commands and config files. Click the options you like to change and choose the settings that make you happy.": "암호화 명령과 구성 파일을 알 필요는 없습니다. 변경하기를 위해 선택을 눌러주고 원하는 설정을 선택하세요.",
    "Manage and play your music with ease.": "쉽게 음악을 관리하고 재생하기.",
    "Gnumeric is a lightweight application to create lightning fast spreadsheets.": "Gnumeric은 초고속 스프레드시트를 생성하는 가벼운 응용프로그램 입니다.",
    "Fedora XFCE Image": "페도라 XFCE 이미지",
    "Claws Mail is an easy to configure and full featured email application for the Xfce Desktop.": "Claws 전자우편은 Xfce 데스크탑을 위해 손쉬운 구성과 전체 기능을 갖는 전자우편 응용프램입니다.",
    "A quick and easy to use image viewer.": "빠르고 사용하기 쉬운 이미지 뷰어.",
    "A modern media player, using GTK+3 and the GStreamer plugin framework.": "GTK+3와 GStreamer 플러그인 프레임워크를 사용하는 현대적인 미디어 플레이어.",
    "Just want an ISO file?": "ISO 파일만 원하세요?",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Sway Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 스웨이 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Sugar on a Stick Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 스틱 스핀에서 페도라 슈가를 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora Sugar on a Stick Spin": "스틱 스핀에서 페도라 슈가",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Phosh a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 포쉬 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Minimal a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 최소설치를 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora Minimal": "페도라 최소설치",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Mate Compiz Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 메이트 Compiz 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora Mate Compiz Spin": "페도라 메이트 Compiz 스핀",
    "We're so glad you've decided to give Fedora LXQT Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 LXQT 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora LXQT Spin": "페도라 LXQT 스핀",
    "We're so glad you've decided to give Fedora LXDE Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 LXDE 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora LXDE Spin": "페도라 LXDE 스핀",
    "We're so glad you've decided to give Fedora KDE Plasma Desktop a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 KDE 플래즈마 데스크탑을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "We're so glad you've decided to give Fedora i3 Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 i3 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Cinnamon Spin a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라 시나몬 스핀을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora i3 Spin": "페도라 i3 스핀",
    "Fedora Cinnamon Spin": "페도라 시나몬 스핀",
    "GNOME Terminal": "그놈 터미널",
    "Eye of MATE": "메이트의 눈",
    "Budgie Desktop Settings": "버지 데스크탑 설정",
    "We're so glad you've decided to give Fedora Everything a try. We know you'll love it.": "우리는 페도라의 모든 것을 시도하기로 결정 한 것에 대해 기쁩니다. 우리는 이를 좋아 할 것임일 알고 있습니다.",
    "Fedora Everything": "페도라의 모든 것",
    "GitLab repo": "GitLab 저장소",
    "CMS": "CMS",
    "Verify your download for security and integrity using the proper checksum file. If there is a good signature from one of the Fedora keys, and the SHA256 checksum matches, then the download is valid.": "적당한 체크썸 파일을 사용하여 보안 및 통합을 위해 자신의 내려받기를 확인합니다. 만약 이는 페도라 키 중 하나에서 좋은 서명이 있고, SHA256 체크썸이 일치하면, 내려받기는 유효합니다.",
    "No files available for this version.": "이 버전을 위해 사용 가능한 파일이 없습니다."
}
